{"id":5684,"date":"2021-12-10T23:27:26","date_gmt":"2021-12-10T22:27:26","guid":{"rendered":"http:\/\/192.168.0.29\/?p=5684"},"modified":"2021-12-18T18:39:18","modified_gmt":"2021-12-18T17:39:18","slug":"trong-am-trong-tieng-phap","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/192.168.0.41\/2021\/12\/10\/trong-am-trong-tieng-phap\/","title":{"rendered":"TR\u1eccNG  \u00c2M TRONG TI\u1ebeNG PH\u00c1P"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-medium-font-size\">Bonjour, n\u1ebfu nh\u01b0 c\u00e1c t\u1eeb nhi\u1ec1u \u00e2m ti\u1ebft trong ti\u1ebfng Anh \u0111\u1ec1u c\u00f3 tr\u1ecdng \u00e2m, th\u00ec trong ti\u1ebfng Ph\u00e1p, kh\u00f4ng c\u00f3 kh\u00e1i ni\u1ec7m tr\u1ecdng \u00e2m c\u1ee7a t\u1eeb, m\u00e0 ch\u1ec9 c\u00f3 tr\u1ecdng \u00e2m c\u1ee7a c\u00e2u. Ch\u00fang ta c\u00f9ng t\u00ecm hi\u1ec3u k\u1ef9 h\u01a1n v\u1ec1 tr\u1ecdng \u00e2m ti\u1ebfng Ph\u00e1p trong b\u00e0i h\u1ecdc n\u00e0y nh\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">N\u1ed9i dung: <\/p>\n\n\n\n<ol class=\"has-medium-font-size\"><li>C\u1ee5m t\u1eeb (Le groupe rythmique)<\/li><li>Tr\u1ecdng \u00e2m (L\u2019accent tonique)<\/li><li>Tr\u1ecdng \u00e2m nh\u1ea5n (L\u2019accent d&#8217;insistance)<\/li><li>Th\u1ef1c h\u00e0nh (Les exercices)<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38<\/p>\n\n\n\n<ol class=\"has-large-font-size\"><li><strong>C\u1ee5m t\u1eeb (Le groupe rythmique)<\/strong><\/li><\/ol>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li>Groupe rythmique trong ti\u1ebfng Ph\u00e1p l\u00e0 nh\u00f3m c\u00e1c t\u1eeb \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00f3i trong m\u1ed9t nh\u1ecbp th\u1edf, kh\u00f4ng c\u00f3 kho\u1ea3ng d\u1eebng gi\u1eefa c\u00e1c t\u1eeb.<\/li><li>M\u1ed9t groupe rythmique s\u1ebd mang 1 \u0111\u01a1n v\u1ecb ngh\u0129a nh\u1ea5t \u0111\u1ecbnh. <em>C\u1ee5m t\u1eeb n\u00e0y gi\u1ed1ng nh\u01b0 c\u1ee5m ch\u1ee7 ng\u1eef, c\u1ee5m v\u1ecb ng\u1eef hay c\u1ee5m tr\u1ea1ng ng\u1eef trong ti\u1ebfng vi\u1ec7t.\u00a0<\/em><\/li><li>M\u1ed9t groupe rythmique th\u01b0\u1eddng ch\u1ee9a t\u1eeb 1-8 \u00e2m ti\u1ebft, ph\u1ed5 bi\u1ebfn l\u00e0 nh\u00f3m ch\u1ee9a 2-5 \u00e2m ti\u1ebft.<\/li><li>Exemples :\u00a0<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ol class=\"has-medium-font-size\"><li>Oui<\/li><li>C\u2019est moi<\/li><li>Une chaise blanche<\/li><li>Je n\u2019en veux pas<\/li><li>Elles ne sont pas l\u00e0<\/li><li>Ses parents sont chinois<\/li><li>Un grand village portugais<\/li><li>On mange du foie gras \u00e0 No\u00ebl<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\"><strong>II. Tr\u1ecdng \u00e2m (L\u2019accent tonique)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li>Tr\u1ecdng \u00e2m trong ti\u1ebfng Ph\u00e1p l\u00e0 <strong><em>l\u2019accent tonique<\/em><\/strong>, hay <strong><em>l&#8217;accent lexical<\/em><\/strong> hay <strong><em>l&#8217;accent final<\/em><\/strong> hay <strong><em>la syllabe accentu\u00e9e<\/em><\/strong>.<\/li><li>Tr\u1ecdng \u00e2m s\u1ebd \u0111c n\u00f3i v\u1edbi nhi\u1ec1u n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng h\u01a1n, t\u1ee9c l\u00e0 nhi\u1ec1u h\u01a1i h\u01a1n, v\u00ec v\u1eady \u00e2m \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1ea5n tr\u1ecdng \u00e2m s\u1ebd l\u00e0 \u00e2m <strong>to h\u01a1n, cao h\u01a1n, d\u00e0i h\u01a1n<\/strong> so v\u1edbi c\u00e1c \u00e2m kh\u00e1c.<\/li><li>Trong ti\u1ebfng Ph\u00e1p, kh\u00f4ng c\u00f3 tr\u1ecdng \u00e2m \u1edf m\u1ed7i t\u1eeb nh\u01b0 ti\u1ebfng Anh, nh\u01b0ng c\u00f3 <strong>tr\u1ecdng \u00e2m \u1edf<\/strong> <strong>cu\u1ed1i m\u1ed9t c\u1ee5m t\u1eeb groupe rythmique.&nbsp;<\/strong><\/li><li>Exemple: Bon<strong>jour<\/strong>, je suis ravie de vous rencon<strong>trer<\/strong> !<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\"><strong>III. Tr\u1ecdng \u00e2m nh\u1ea5n (L\u2019accent d&#8217;insistance)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li>Tr\u00e1i v\u1edbi tr\u1ecdng \u00e2m <strong>L\u2019accent tonique<\/strong>, tr\u1ecdng \u00e2m nh\u1ea5n s\u1ebd r\u01a1i v\u00e0o \u00e2m ti\u1ebft \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a t\u1eeb hay c\u1ee5m t\u1eeb m\u00e0 ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i mu\u1ed1n nh\u1ea5n m\u1ea1nh.<\/li><li>Tr\u1ecdng \u00e2m nh\u1ea5n kh\u00f4ng c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh m\u00e0 s\u1ebd thay \u0111\u1ed5i theo c\u1ea3m x\u00fac hay \u00fd \u0111\u1ecbnh mu\u1ed1n nh\u1ea5n m\u1ea1nh c\u1ee7a t\u1eebng ng\u01b0\u1eddi.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Exemple : Mettez vos stylos sous votre bureau.<\/p>\n\n\n\n<p>1- Mettez vos stylos <strong>sous<\/strong> votre bureau. &gt;&lt; <strong>sur<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>2- Mettez vos stylos sous <strong>votre<\/strong> bureau. &gt;&lt; <strong>sa<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>3- Mettez vos <strong>stylos<\/strong> sous votre bureau. &gt;&lt; <strong>bottes<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>4- Mettez <strong>vos<\/strong> stylos sous votre bureau. &gt;&lt; <strong>ses<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>5- Mettez vos stylos sous votre <strong>bureau<\/strong>. &gt;&lt; <strong>chaise<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\"><strong>IV. Th\u1ef1c h\u00e0nh (Les exercices)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">\ud83c\udf3aExercice 1. X\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00e1c groupe rythmique v\u00e0 tr\u1ecdng \u00e2m ti\u1ebfng Ph\u00e1p trong c\u00e1c c\u00e2u sau:<\/p>\n\n\n\n<p>1- Mes parents sont n\u00e9s en Argentine.<\/p>\n\n\n\n<p>2- Ma grand-m\u00e8re est d\u2019origine libanaise.<\/p>\n\n\n\n<p>3- Ma famille vient du nord de l\u2019Angleterre.<\/p>\n\n\n\n<p>4- Mes anc\u00eatres sont colombiens.<\/p>\n\n\n\n<p>5- Mes parents sont s\u00e9n\u00e9galais, mais ils se sont connus \u00e0 Paris.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">\u0110\u00e1p \u00e1n:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>1- Mes pa<strong>rents<\/strong> \/\/ sont n\u00e9s en Argen<strong>tine<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>2- Ma grand-<strong>m\u00e8re<\/strong> \/\/ est d\u2019origine liba<strong>naise<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>3- Ma fa<strong>mille<\/strong> \/\/ vient du nord de l\u2019Angle<strong>terre<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>4- Mes an<strong>c\u00eatres<\/strong> \/\/ sont colom<strong>biens<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>5- Mes pa<strong>rents<\/strong> \/\/ sont s\u00e9n\u00e9ga<strong>lais<\/strong>, \/\/ mais ils se sont connus \u00e0 Pa<strong>ris<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">\ud83c\udf3aExercice 2. X\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00e1c groupe rythmique v\u00e0 tr\u1ecdng \u00e2m ti\u1ebfng Ph\u00e1p trong c\u00e1c c\u00e2u sau:<\/p>\n\n\n\n<p>1- Au S\u00e9n\u00e9gal, on aime les piments.<\/p>\n\n\n\n<p>2- Les Canadiens aiment le ski.<\/p>\n\n\n\n<p>3- \u00c0 Tahiti, on n\u2019aime pas le froid.<\/p>\n\n\n\n<p>4- En Suisse, les gens aiment le chocolat.<\/p>\n\n\n\n<p>5- Les fran\u00e7ais aiment les croissants et le fromage.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">\u0110\u00e1p \u00e1n:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>1- Au S\u00e9n\u00e9<strong>gal<\/strong>, on aime les pi<strong>ments<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>2- Les Canadiens aiment le <strong>ski<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>3- \u00c0 Tahi<strong>ti<\/strong>, on n\u2019aime pas le <strong>froid<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>4- En <strong>Suisse,<\/strong> les gens aiment le choco<strong>lat<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>5- Les fran\u00e7ais aiment les croi<strong>ssants<\/strong> et le fro<strong>mage<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">\ud83c\udf3aExercice 3. X\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00e1c groupe rythmique v\u00e0 tr\u1ecdng \u00e2m ti\u1ebfng Ph\u00e1p trong c\u00e1c c\u00e2u sau:<\/p>\n\n\n\n<p>1- Dans mon pays, il y a beaucoup de traditions.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>2- \u00c0 No\u00ebl, les gens \u00e9changent des cadeaux.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>3- Les Fran\u00e7ais ach\u00e8tent en ligne ou en magasin.<\/p>\n\n\n\n<p>4- En Italie, on \u00e9change des cadeaux.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>5- Au Mexique, les enfants mettent leurs chaussures sous le sapin.<\/p>\n\n\n\n<p>6- Aux \u00c9tats-Unis, pour No\u00ebl, ils pr\u00e9parent de la dinde.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>7- Au Br\u00e9sil, il fait chaud \u00e0 No\u00ebl.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>8- Chez moi on se couche t\u00f4t.<\/p>\n\n\n\n<p>9- Au Qu\u00e9bec, il y a plusieurs festivals de litt\u00e9rature.<\/p>\n\n\n\n<p>10- En Belgique, on aime beaucoup faire du v\u00e9lo.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">\u0110\u00e1p \u00e1n:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>1- Dans mon <strong>pays<\/strong>, il y a beaucoup de tradi<strong>tions<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>2- \u00c0 No<strong>\u00ebl<\/strong>, les gens \u00e9changent des ca<strong>deaux<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>3- Les Fran\u00e7ais ach\u00e8tent en <strong>ligne<\/strong> ou en maga<strong>sin<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>4- En Ita<strong>lie<\/strong>, on \u00e9change des ca<strong>deaux<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>5- Au Me<strong>xique<\/strong>, les enfants mettent leurs chau<strong>ssures<\/strong> sous le sa<strong>pin<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>6- Aux \u00c9tats-U<strong>nis<\/strong>, pour No<strong>\u00ebl<\/strong>, ils pr\u00e9parent de la <strong>dinde<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>7- Au Br\u00e9<strong>sil<\/strong>, il fait chaud \u00e0 No<strong>\u00ebl<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>8- Chez <strong>moi<\/strong> on se couche <strong>t\u00f4t<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>9- Au Qu\u00e9<strong>bec<\/strong>, il y a plusieurs festivals de litt\u00e9ra<strong>ture<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>10- En Bel<strong>gique<\/strong>, on aime beaucoup faire du v\u00e9<strong>lo<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Qua b\u00e0i h\u1ecdc n\u00e0y, c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 bi\u1ebft tr\u1ecdng \u00e2m ti\u1ebfng Ph\u00e1p \u1edf \u0111\u00e2u r\u1ed3i ph\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00e0o?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Hy v\u1ecdng c\u00e1c b\u1ea1n th\u1ea5y nhi\u1ec1u th\u00f4ng tin h\u1eefu \u00edch trong b\u00e0i.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Ch\u00fac c\u00e1c b\u1ea1n h\u1ecdc vui! \u00c0 bient\u00f4t ! \ud83d\ude0e<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour, n\u1ebfu nh\u01b0 c\u00e1c t\u1eeb nhi\u1ec1u \u00e2m ti\u1ebft trong ti\u1ebfng Anh \u0111\u1ec1u c\u00f3 tr\u1ecdng \u00e2m, th\u00ec trong ti\u1ebfng Ph\u00e1p, kh\u00f4ng c\u00f3 kh\u00e1i ni\u1ec7m tr\u1ecdng \u00e2m c\u1ee7a t\u1eeb, m\u00e0 ch\u1ec9 c\u00f3 tr\u1ecdng \u00e2m c\u1ee7a c\u00e2u. Ch\u00fang ta c\u00f9ng t\u00ecm hi\u1ec3u k\u1ef9 h\u01a1n v\u1ec1 tr\u1ecdng \u00e2m ti\u1ebfng&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":5685,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5684"}],"collection":[{"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5684"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5684\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5709,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5684\/revisions\/5709"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5685"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5684"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5684"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5684"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}