<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>MẸ ĐOẢNG</title>
	<atom:link href="/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>nhật ký mẹ đoảng nuôi con</description>
	<lastBuildDate>Sun, 14 Nov 2021 22:50:33 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>
	<item>
		<title>REVIEW SERUM TRẺ HOÁ LÀN DA THE ORDINARY GRANACTIVE RETINOID 2% EMULSION – PHIÊN BẢN KHÔNG GÂY KÍCH ỨNG, BONG TRÓC DA</title>
		<link>/2021/11/14/review-serum-tre-hoa-lan-da-the-ordinary-granactive-retinoid-2-emulsion-phien-ban-khong-g-y-kich-ung-bong-troc-da/</link>
					<comments>/2021/11/14/review-serum-tre-hoa-lan-da-the-ordinary-granactive-retinoid-2-emulsion-phien-ban-khong-g-y-kich-ung-bong-troc-da/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lan Anh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 14 Nov 2021 22:49:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Làm Đẹp]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5609</guid>

					<description><![CDATA[Thương hiệu The Ordinary của DECIEM có lẽ đã rất quen thuộc với các tín đồ yêu làm đẹp những năm gần đây bởi các sản phẩm chăm sóc da chứa những thành phần chất lượng như các sản phẩm của các thương hiệu mỹ&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-medium-font-size">Thương hiệu The Ordinary của DECIEM có lẽ đã rất quen thuộc với các tín đồ yêu làm đẹp những năm gần đây bởi các sản phẩm chăm sóc da chứa những thành phần chất lượng như các sản phẩm của các thương hiệu mỹ phẩm lớn khác như Skinceuticals, Medik8, Paula’s Choice … mà giá cả lại tiết kiệm hơn rất rất nhiều.</p>



<p class="has-medium-font-size">Các sản phẩm của The Ordinary đều mang đậm tinh thần “chemical” và trải qua quá trình nghiên cứu với các công thức hóa học làm đẹp da rất kỳ công từ phòng thí nghiệm da liễu của hãng. DECIEM cam kết tất cả các sản phẩm của hãng bao gồm The Ordinary đều không chứa các thành phần “blacklist” gây hại cho da như: paraben, sulphate, dầu khoáng, oxybenzone, formaldehyde, chì, thủy ngân… và đặc biệt là không tiến hành thử nghiệm trên động vật.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">Một trong 10 sản phẩm nên dùng thử nhất của The Ordinary là serum trẻ hoá làn da Granactive Retinoid 2% Emulsion &#8211; phiên bản chống nhăn, lão hoá da mà không gây kích ứng, bong tróc.</p>



<p class="has-medium-font-size">Dưới đây là chi tiết về sản phẩm này.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Thông tin sản phẩm:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Bề mặt vỏ hộp mượt, mịn rất sang trọng, được in đầy đủ những thông tin chính về sản phẩm.</li><li>Serum được chứa trong chai thủy tinh dày rất chắc chắn, nắp chính là vòi bơm, rất tiện sử dụng khi lấy 1 lượng serum vừa đủ.&nbsp;</li><li>Dung tích: 30ml&nbsp;</li><li>Sản phẩm thích hợp cho da có nhiều dấu hiệu lão hoá theo tuổi tác như nhăn nheo, nám, xỉn màu thiếu sức sống.</li><li>Thành phần chính: Granactive Retinoid 2% và Retinol tinh khiết</li></ul>



<p class="has-medium-font-size">+/ Granactive Retinoid 2%: là một phức hợp hòa tan của Hydroxypinacolone Retinoate (HPR) &#8211; một este có hiệu quả chống lại các dấu hiệu lão hóa tốt hơn gấp nhiều lần so với các dạng khác của retinoid.</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ Retinol tinh khiết: có tác dụng bảo vệ và hỗ trợ tác dụng của Granactive Retinoid.</p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Đây là công thức serum kết hợp hoàn hảo các dưỡng chất chống lão hoá, mang lại cho bạn 1 làn da không tuổi.&nbsp;</li></ul>



<p class="has-medium-font-size">Sản phẩm được thiết kế bằng chai thủy tinh, nắp chính là vòi bơm, rất tiện sử dụng khi lấy 1 lượng serum vừa đủ.&nbsp;</p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sản phẩm không chứa cồn, silicon, chiết xuất từ các loại hạt nut, gluten, và hoàn toàn vegan (100% nguyên liệu thực vật).</li><li>Sản phẩm đạt tiêu chuẩn nghiêm ngặt của châu Âu trong quá trình sản xuất mỹ phẩm, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</li></ul>



<figure class="wp-block-image size-large is-style-rounded"><img loading="lazy" width="690" height="1024" src="/wp-content/uploads/2021/11/1830D05E-82AE-4DE0-9226-7D16524FCBE8-690x1024.jpeg" alt="" class="wp-image-5610" srcset="/wp-content/uploads/2021/11/1830D05E-82AE-4DE0-9226-7D16524FCBE8-690x1024.jpeg 690w, /wp-content/uploads/2021/11/1830D05E-82AE-4DE0-9226-7D16524FCBE8-202x300.jpeg 202w, /wp-content/uploads/2021/11/1830D05E-82AE-4DE0-9226-7D16524FCBE8-768x1140.jpeg 768w, /wp-content/uploads/2021/11/1830D05E-82AE-4DE0-9226-7D16524FCBE8.jpeg 901w" sizes="(max-width: 690px) 100vw, 690px" /></figure>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Tác dụng sản phẩm:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Chống lão hóa hiệu quả, làm giảm hình thành và làm mờ nếp nhăn.</li><li>Cải thiện kết cấu da, tăng cường sinh collagen, tăng khả năng đàn hồi của da, giúp da căng bóng hơn.</li><li>Làm mờ thâm mụn hoặc các vết thâm nám.</li><li>Sau 1 tháng sử dụng, tác dụng nổi bật nhất là làn da trở nên tươi trẻ, trắng hồng; kết cấu da săn chắc hơn; các đốm nâu mờ đi; da mềm mịn, căng bóng, tràn đầy sức sống.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cách dùng:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sử dụng 1 lần/ngày vào buổi tối, sau khi rửa mặt sạch, thấm khô da.</li><li>Nhỏ vài giọt serum ra tay sạch, khô, sau đó chấm serum lên 1 vài điểm ở trán, má, mũi, cằm và xoa đều khắp da mặt.</li><li><strong>Bảo quản lọ serum trong tủ lạnh sau khi mở nắp.</strong></li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Các bước dưỡng da với serum retinol:</strong></p>



<p class="has-medium-font-size">#1 – Nước tẩy trang (nếu bạn đang trang điểm hoặc dùng kem chống nắng).</p>



<p class="has-medium-font-size">#2 – Sữa rửa mặt, thấm khô da.</p>



<p class="has-medium-font-size">#3 – Toner (nước hoa hồng/ tinh chất trà xanh …) – giúp làm sạch bụi bẩn sót lại trên da, tạo điều kiện cho serum thẩm thấu tốt nhất.</p>



<p class="has-medium-font-size">#4 – AHA/BHA loại sử dụng mỗi ngày, dịu nhẹ (nếu muốn).</p>



<p class="has-medium-font-size">#5 – Serum dưỡng da Retinol in Squalane, chờ 3-5 phút để serum thấm vào da hoàn toàn. Có thể matxa nhẹ nhàng và vỗ nhẹ lên mặt để tăng cường tuần hoàn máu dưới da, serum thấm nhanh hơn.</p>



<p class="has-medium-font-size">#6 – Kem trắng da (nếu muốn).</p>



<p class="has-medium-font-size">#7 – Kem dưỡng ẩm – có tác dụng khoá lớp serum ở lại dưới da, không bị bay hơi, đồng thời cấp ẩm cho da (bắt buộc).</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Một số lưu ý:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Nên dùng kem chống nắng vào ban ngày khi dùng sản phẩm vì da lúc này rất mỏng manh, rất dễ bắt nắng và bị cháy nắng.&nbsp;</li><li>Sau khi không dùng sản phẩm nữa thì phải sau 1 tuần, bạn có thể không cần dùng kem chống nắng.</li><li>Nên sử dụng 2-3 lần/tuần trong 2 tuần đầu tiên, sau đó, có thể sử dụng hàng ngày.</li><li>Trong quá trình sử dụng sản phẩm, mụn ẩn lâu ngày dưới da có thể được đẩy lên, đây là hiện tượng bình thường để có 1 làn da sạch sâu.&nbsp;</li><li>Không sử dụng với các sản phẩm khác chứa thành phần retinol.</li><li>Phụ nữ đang mang bầu và cho con bú không nên dùng sản phẩm chứa Retinol.</li><li>Tránh tiếp xúc với mắt và vùng da đang bị tổn thương.</li><li>Xoáy chặt nắp sau khi sử dụng.</li><li>Bảo quản tuýp ở nơi khô mát, tránh ánh nắng trực tiếp.</li><li>Để xa tầm tay trẻ em.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giá bán: 415.000₫</strong></p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cam kết:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Hàng nội địa Pháp, đạt tiêu chuẩn nhập khẩu nghiêm ngặt của châu Âu, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</li><li>Hàng chất lượng, có nguồn gốc rõ ràng, có đầy đủ hoá đơn cho từng sản phẩm, được mua ở cửa hàng phân phối của DECIEM tại Pháp – nơi được kiểm tra thường xuyên bởi Hiệp hội người tiêu dùng châu Âu (EU), nói không với hàng giả, hàng nhái, hàng kém chất lượng.</li><li>Hàng có hạn sử dụng xa vì hàng được mua tại Pháp cùng với thời điểm các bạn đặt hàng, không phải là hàng Pháp tồn đọng lâu ngày ở Việt Nam.&nbsp;</li><li>Hàng Air – được vận chuyển về Việt Nam bằng đường hàng không.</li><li>Sau khi các bạn đặt mua hàng thành công, hàng sẽ được chuyển từ Pháp về Việt Nam và tới tay người nhận trong vòng 2-3 tuần.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Liên hệ đặt mua hàng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sđt: +33 76 3921 368 (đầu Pháp) hoặc: 076 5671 699 (đầu Việt Nam)&nbsp;</li><li>Zalo: +33 76 3921 368 hoặc: 076 5671 699</li><li>Whatsapp:&nbsp; +33 76 3921 368</li><li>Facebook: <a href="https://www.facebook.com/medoang.official">https://www.facebook.com/medoang.official</a></li><li>Email: <a>lananh.emily@gmail.com</a></li></ul>



<p class="has-luminous-vivid-amber-background-color has-background"><strong><em>“medoang.com &#8211; giúp các chị em mua sắm hàng Pháp ngay tại Việt Nam.”</em></strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/11/14/review-serum-tre-hoa-lan-da-the-ordinary-granactive-retinoid-2-emulsion-phien-ban-khong-g-y-kich-ung-bong-troc-da/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>REVIEW SON DƯỠNG PHÁP BIODERMA ATODERM</title>
		<link>/2021/11/14/review-son-duong-phap-bioderma-atoderm/</link>
					<comments>/2021/11/14/review-son-duong-phap-bioderma-atoderm/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lan Anh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 14 Nov 2021 22:42:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Làm Đẹp]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5606</guid>

					<description><![CDATA[Bioderma là 1 hãng dược phẩm Pháp có nhiều sản phẩm chăm sóc da cực kỳ lành tính với trọng tâm tôn trọng hệ sinh thái làn da và bảo vệ sức khỏe cho làn da về lâu dài. Một trong những sản phẩm của&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-medium-font-size">Bioderma là 1 hãng dược phẩm Pháp có nhiều sản phẩm chăm sóc da cực kỳ lành tính với trọng tâm tôn trọng hệ sinh thái làn da và bảo vệ sức khỏe cho làn da về lâu dài.</p>



<p class="has-medium-font-size">Một trong những sản phẩm của hãng được nhiều người tin dùng, đặc biệt là trong mùa đông lạnh giá là son dưỡng Bioderma Atoderm. Dưới đây là chi tiết son dưỡng này.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Thông tin sản phẩm:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Son dưỡng Bioderma cho làn môi khô, nẻ và mất nước, phù hợp với mọi thành viên trong gia đình, người lớn và trẻ <strong>trên 3 tuổi.</strong></li><li>Với công thức giàu hoạt chất làm dịu và chống oxy hoá, son dưỡng Bioderma dưỡng ẩm, bảo vệ, nuôi dưỡng, làm dịu môi khi thời tiết hanh khô, giúp môi không bị căng, nẻ.&nbsp;</li><li>Khối lượng tịnh: 4g</li><li>Thành phần chính: sáp paraffin, bơ hạt mỡ, sáp ong, vitamin E</li><li>Sáp parafin dưỡng ẩm cho môi và giảm nứt nẻ môi, giúp môi luôn mềm mại và được ngậm nước</li><li>Bơ hạt mỡ là 1 chất béo giàu dưỡng chất chiết xuất từ hạt của cây hạt mỡ Shea, có tác dụng nuôi dưỡng và tái tạo tế bào mới, chữa lành nhanh chóng các vết nẻ và tổn thương nhỏ trên môi.</li><li>Sáp ong giúp <strong>bảo vệ </strong>môi khỏi các tác động bên ngoài như gió, lạnh, khói, bụi…,<strong>.</strong></li><li>Vitamin E là một chất chống oxy hóa hiệu quả, ngăn <strong>ngừa tình trạng môi bị lão hóa</strong> do các gốc tự do gây ra.</li><li>Son dưỡng môi này,p có mùi thơm dịu nhẹ của quả mâm xôi, rất dễ chịu khi sử dụng.&nbsp;</li></ul>



<p class="has-medium-font-size">(<strong>Hương quả mâm xôi</strong> có mùi hương mát, chua dịu, được yêu thích bởi tất cả mọi người dân châu Âu, được các hãng sản xuất nước hoa, mỹ phẩm và cả thực phẩm sử dụng trong các sản phẩm của mình như sữa tắm hương mâm xôi, kem vị mâm xôi&#8230; Ở châu Âu, hương mâm xôi rất phổ biến, hơn cả hương dâu tây &#8211; 1 hương khá phổ biến ở Việt Nam.)</p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sản phẩm đã được kiểm nghiệm da liễu, không chứa chất bảo quản, chất hoá học, chất gây dị ứng và hương liệu nhân tạo, <strong>đạt tiêu chuẩn nghiêm ngặt của châu Âu </strong>trong quá trình sản xuất mỹ phẩm, an toàn tuyệt đối cho môi khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư tế bào da.</li></ul>



<figure class="wp-block-image size-large is-style-rounded"><img loading="lazy" width="939" height="1024" src="/wp-content/uploads/2021/11/F482AF48-7C3B-40D4-AD1D-21354DC5B8A0-939x1024.jpeg" alt="" class="wp-image-5607" srcset="/wp-content/uploads/2021/11/F482AF48-7C3B-40D4-AD1D-21354DC5B8A0-939x1024.jpeg 939w, /wp-content/uploads/2021/11/F482AF48-7C3B-40D4-AD1D-21354DC5B8A0-275x300.jpeg 275w, /wp-content/uploads/2021/11/F482AF48-7C3B-40D4-AD1D-21354DC5B8A0-768x838.jpeg 768w, /wp-content/uploads/2021/11/F482AF48-7C3B-40D4-AD1D-21354DC5B8A0-1408x1536.jpeg 1408w, /wp-content/uploads/2021/11/F482AF48-7C3B-40D4-AD1D-21354DC5B8A0-1877x2048.jpeg 1877w" sizes="(max-width: 939px) 100vw, 939px" /></figure>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cách dùng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Ban ngày: bôi 1 lớp son dưỡng Bioderma Atoderm mỏng trước khi bôi son màu/ son nước (nếu muốn).</li><li>Có thể bôi son dưỡng Bioderma Atoderm khi cảm thấy cần thiết vào bất kỳ thời điểm nào trong ngày.</li><li>Ban đêm: bôi son dưỡng Bioderma Atoderm sau khi rửa mặt.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Lưu ý:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Nên sử dụng trong vòng <strong>12 tháng</strong> sau khi mở nắp.&nbsp;</li><li>Không dùng son dưỡng ẩm lên môi khi đang bị trầy xước.</li><li>Không dùng kem dưỡng ẩm này cho trẻ dưới 3 tuổi.</li><li>Bảo quản son ở nơi thoáng mát, tránh ánh nắng trực tiếp.</li><li>Tránh xa tầm tay trẻ em.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giá bán: 165.000₫/ thỏi</strong></p>



<p class="has-large-font-size"><strong>[Sales]: mua 2 thỏi được tặng thêm 1 thỏi, giá không đổi: 330.000₫</strong></p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cam kết:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Hàng <strong>nội địa Pháp &amp; được sản xuất tại Pháp</strong>.</li><li>Hàng chất<strong> </strong>lượng, có nguồn gốc rõ ràng, có <strong>đầy đủ hoá đơn cho từng sản phẩm</strong>, được mua <strong>trong các hiệu thuốc ở Pháp</strong> &#8211; nơi được kiểm tra thường xuyên bởi Tổ chức Y tế châu Âu (EU), nói không với hàng giả, hàng nhái, hàng kém chất lượng.</li><li>Hàng <strong>có hạn sử dụng xa</strong> vì hàng được mua tại Pháp cùng với thời điểm các bạn đặt hàng, không phải là hàng Pháp tồn đọng lâu ngày ở Việt Nam.&nbsp;</li><li><strong>Hàng Air</strong> &#8211; được vận chuyển về Việt Nam bằng đường hàng không.</li><li>Sau khi các bạn đặt mua hàng thành công, hàng sẽ được chuyển từ Pháp về Việt Nam và tới tay người nhận trong vòng <strong>2-3 tuần</strong>.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Liên hệ đặt mua hàng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sđt: +33 76 3921 368 (đầu Pháp) hoặc: 076 5671 699 (đầu Việt Nam)&nbsp;</li><li>Zalo: +33 76 3921 368 hoặc: 076 5671 699</li><li>Whatsapp:&nbsp; +33 76 3921 368</li><li>Facebook: <a href="https://www.facebook.com/medoang.official">https://www.facebook.com/medoang.official</a></li><li>Email: <a>lananh.emily@gmail.com</a></li></ul>



<p class="has-pale-cyan-blue-background-color has-background"><strong><em>“medoang.com &#8211; giúp các chị em mua sắm hàng Pháp ngay tại Việt Nam.”</em></strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/11/14/review-son-duong-phap-bioderma-atoderm/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>REVIEW KEM DƯỠNG ẨM &#038; DƯỠNG TRẮNG DA VITAMIN B, C, E THE INKEY LIST</title>
		<link>/2021/11/14/review-kem-duong-am-duong-trang-da-vitamin-b-c-e-the-inkey-list/</link>
					<comments>/2021/11/14/review-kem-duong-am-duong-trang-da-vitamin-b-c-e-the-inkey-list/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lan Anh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 14 Nov 2021 22:38:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Làm Đẹp]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5603</guid>

					<description><![CDATA[The Inkey List là một thương hiệu mỹ phẩm bắt nguồn từ Anh với nhiều sản phẩm làm đẹp có những thành phần dưỡng da cực kỳ chất lượng.&#160; Cũng giống như thương hiệu The Ordinary đang cực “hot” trong thời gian gần đây, The&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-medium-font-size">The Inkey List là một thương hiệu mỹ phẩm bắt nguồn từ Anh với nhiều sản phẩm làm đẹp có những thành phần dưỡng da cực kỳ chất lượng.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">Cũng giống như thương hiệu The Ordinary đang cực “hot” trong thời gian gần đây, The Inkey List không dành nhiều chi phí cho việc marketing, mà chỉ tập trung vào nghiên cứu &amp; phát triển chất lượng mỗi sản phẩm của hãng để mang đến cho người dùng những sản phẩm chất lượng có giá cả phải chăng nhất.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">Ngoài ra, The Inkey List cam kết các sản phẩm của hãng chứa hoàn toàn 100% nguyên liệu thực vật (vegan) và không tiến hành thử nghiệm trên động vật (cruelty-free).</p>



<p class="has-medium-font-size">Một trong những sản phẩm chống lão hoá da của The Inkey List bán chạy trên các cửa hàng mỹ phẩm Pháp là kem dưỡng ẩm trắng da với vitamin B3, C, E. Dưới đây là chi tiết về sản phẩm này.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Thông tin sản phẩm:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sản phẩm dành cho mọi loại <strong>da ở độ tuổi trên 25 trở lên khi da bắt đầu quá trình lão hoá; da có nhiều khuyết điểm như khô, nẻ, nám, sạm, sẹo do mụn…</strong></li><li>Dung tích: 30ml</li><li>Thành phần chính của serum: vitamin B3 (niacinamide), vitamin C, vitamin E, glycerin, dầu dừa, dầu hướng dương.</li><li>Sản phẩm <strong>đạt tiêu chuẩn nghiêm ngặt của châu Âu</strong> trong quá trình sản xuất mỹ phẩm, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</li></ul>



<figure class="wp-block-image size-large is-style-rounded"><img loading="lazy" width="1024" height="879" src="/wp-content/uploads/2021/11/E7DB62A9-343E-4827-9A4E-E4F1556E70B1-1024x879.jpeg" alt="" class="wp-image-5604" srcset="/wp-content/uploads/2021/11/E7DB62A9-343E-4827-9A4E-E4F1556E70B1-1024x879.jpeg 1024w, /wp-content/uploads/2021/11/E7DB62A9-343E-4827-9A4E-E4F1556E70B1-300x258.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2021/11/E7DB62A9-343E-4827-9A4E-E4F1556E70B1-768x660.jpeg 768w, /wp-content/uploads/2021/11/E7DB62A9-343E-4827-9A4E-E4F1556E70B1.jpeg 1183w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Tác dụng sản phẩm:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Kem dưỡng ẩm này cung cấp tất cả các loại vitamin cần thiết cho làn da sáng khỏe và mềm mịn, giúp cải thiện mức độ hydrat hóa cho làn da.</li><li>Vitamin B3 (niacinamide) giúp điều chỉnh lượng bã nhờn dư thừa và giảm sự xuất hiện của các nốt mẩn đỏ.</li><li>Vitamin C là thành phần chính để làm sáng da, đồng thời cũng là một chất chống oxy hóa mạnh, đánh bay các dấu hiệu lão hoá theo tuổi tác, giúp cải thiện tình trạng tăng sắc tố, xỉn màu và nếp nhăn, đồng thời, bảo vệ da chống lại các gốc tự do và các tác nhân ô nhiễm từ môi trường, duy trì thanh xuân và độ sáng cho làn da.</li><li>Vitamin E, glycerin, dầu dừa, dầu hướng dương có tác dụng giữ ẩm cho làn da, làm đầy nếp nhăn.</li><li>Ngay sau khi sử dụng, da có 1 lớp màng dưỡng ẩm bao bọc và các vitamin được thấm hoàn toàn vào da.</li><li><strong><em>Sau 1 tháng sử dụng, tác dụng nổi bật nhất là làn da trở nên đều màu hơn, sáng mịn, hồng hào, da ít tiết dầu thừa hơn, lỗ chân lông nhỏ đi, nếp nhăn cải thiện đáng kể.</em></strong></li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cách dùng:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sử dụng <strong>1-2 lần/ngày</strong> vào buổi sáng và buổi tối, sau khi rửa mặt sạch, thấm khô da.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Lưu ý:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Tránh tiếp xúc với mắt.</li><li>Xoáy chặt nắp sau khi sử dụng.</li><li>Bảo quản tuýp ở nơi khô mát, tránh ánh nắng trực tiếp.</li><li>Để xa tầm tay trẻ em.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giá bán: 315.000₫</strong></p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cam kết:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Hàng <strong>nội địa Pháp</strong>, đạt tiêu chuẩn nhập khẩu nghiêm ngặt của châu Âu, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</li><li>Hàng chất<strong> </strong>lượng, có nguồn gốc rõ ràng, có <strong>đầy đủ hoá đơn cho từng sản phẩm</strong>, được mua ở<strong> cửa hàng mỹ phẩm lớn tại Pháp</strong> &#8211; nơi được kiểm tra thường xuyên bởi Hiệp hội người tiêu dùng châu Âu (EU), nói không với hàng giả, hàng nhái, hàng kém chất lượng.</li><li>Hàng <strong>có hạn sử dụng xa</strong> vì hàng được mua tại Pháp cùng với thời điểm các bạn đặt hàng, không phải là hàng Pháp tồn đọng lâu ngày ở Việt Nam.&nbsp;</li><li><strong>Hàng Air</strong> &#8211; được vận chuyển về Việt Nam bằng đường hàng không.</li><li>Sau khi các bạn đặt mua hàng thành công, hàng sẽ được chuyển từ Pháp về Việt Nam và tới tay người nhận trong vòng <strong>2-3 tuần</strong>.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Liên hệ đặt mua hàng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sđt: +33 76 3921 368 (đầu Pháp) hoặc: 076 5671 699 (đầu Việt Nam)&nbsp;</li><li>Zalo: +33 76 3921 368 hoặc: 076 5671 699</li><li>Whatsapp:&nbsp; +33 76 3921 368</li><li>Facebook: <a href="https://www.facebook.com/medoang.official">https://www.facebook.com/medoang.official</a></li><li>Email: <a>lananh.emily@gmail.com</a></li></ul>



<p class="has-luminous-vivid-amber-background-color has-background"><strong><em>“medoang.com &#8211; giúp các chị em sắm hàng Pháp ngay tại Việt Nam.”</em></strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/11/14/review-kem-duong-am-duong-trang-da-vitamin-b-c-e-the-inkey-list/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>REVIEW SERUM Q10 DƯỠNG ẨM CHỐNG LÃO HOÁ THE INKEY LIST</title>
		<link>/2021/11/14/review-serum-q10-duong-am-chong-lao-hoa-the-inkey-list/</link>
					<comments>/2021/11/14/review-serum-q10-duong-am-chong-lao-hoa-the-inkey-list/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lan Anh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 14 Nov 2021 22:35:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Làm Đẹp]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5600</guid>

					<description><![CDATA[The Inkey List là một thương hiệu mỹ phẩm bắt nguồn từ Anh với nhiều sản phẩm làm đẹp có những thành phần dưỡng da cực kỳ chất lượng.&#160; Cũng giống như thương hiệu The Ordinary đang cực “hot” trong thời gian gần đây, The&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-medium-font-size">The Inkey List là một thương hiệu mỹ phẩm bắt nguồn từ Anh với nhiều sản phẩm làm đẹp có những thành phần dưỡng da cực kỳ chất lượng.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">Cũng giống như thương hiệu The Ordinary đang cực “hot” trong thời gian gần đây, The Inkey List không dành nhiều chi phí cho việc marketing, mà chỉ tập trung vào nghiên cứu &amp; phát triển chất lượng mỗi sản phẩm của hãng để mang đến cho người dùng những sản phẩm chất lượng có giá cả phải chăng nhất.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">Ngoài ra, The Inkey List cam kết các sản phẩm của hãng chứa hoàn toàn 100% nguyên liệu thực vật (vegan) và không tiến hành thử nghiệm trên động vật (cruelty-free).</p>



<p class="has-medium-font-size">Một trong những sản phẩm chống lão hoá da của The Inkey List bán chạy trên các cửa hàng mỹ phẩm Pháp là serum Q10. Dưới đây là chi tiết về sản phẩm này.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Thông tin sản phẩm:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sản phẩm dành cho mọi loại <strong>da ở độ tuổi trên 25 trở lên khi da bắt đầu quá trình lão hoá; da có nhiều khuyết điểm như nám, sạm, sẹo do mụn…</strong></li><li>Dung tích: 30ml</li><li>Thành phần chính của serum: coenzyme Q10, Peptide Syn-Tacks <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />, acid hyaluronic, dầu thực vật squalane </li><li>Sản phẩm <strong>đạt tiêu chuẩn nghiêm ngặt của châu Âu</strong> trong quá trình sản xuất mỹ phẩm, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</li></ul>



<figure class="wp-block-image size-large is-style-rounded"><img loading="lazy" width="858" height="1024" src="/wp-content/uploads/2021/11/173A75C8-3265-4124-8826-F540EA6A061A-858x1024.jpeg" alt="" class="wp-image-5601" srcset="/wp-content/uploads/2021/11/173A75C8-3265-4124-8826-F540EA6A061A-858x1024.jpeg 858w, /wp-content/uploads/2021/11/173A75C8-3265-4124-8826-F540EA6A061A-251x300.jpeg 251w, /wp-content/uploads/2021/11/173A75C8-3265-4124-8826-F540EA6A061A-768x916.jpeg 768w, /wp-content/uploads/2021/11/173A75C8-3265-4124-8826-F540EA6A061A-1287x1536.jpeg 1287w, /wp-content/uploads/2021/11/173A75C8-3265-4124-8826-F540EA6A061A.jpeg 1699w" sizes="(max-width: 858px) 100vw, 858px" /></figure>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Tác dụng sản phẩm:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Coenzyme Q10 là 1 chất chống oxy hoá, ngăn ngừa các dấu hiệu lão hoá theo tuổi tác hiệu quả, bảo vệ da khỏi các tác nhân gây hại từ môi trường, duy trì thanh xuân và độ tươi trẻ cho làn da.</li><li>Peptide Syn-Tacks <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> là 1 amino acid giúp giúp da đàn hồi, dẻo dai, săn chắc</li><li>Acid hyaluronic và dầu squalane có tác dụng dưỡng ẩm, làm mờ nếp nhăn, <strong>hạn chế sự hình thành các sắc tố đen melanin </strong>trên da&nbsp;</li><li>Ngay sau khi sử dụng serum, da có 1 lớp màng dưỡng ẩm và các dưỡng chất thiết yếu có trong serum được thấm hoàn toàn vào da.</li><li><strong><em>Sau 1 tháng sử dụng, tác dụng nổi bật nhất là làn da trở nên săn chắc, tươi tắn, căng mịn, các dấu hiệu lão hoá (nhăn, đốm nâu, lỗ chân lông to…) giảm đi đáng kể.</em></strong></li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cách dùng:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sử dụng <strong>1-2 lần/ngày</strong> vào buổi sáng và buổi tối, sau khi rửa mặt sạch, thấm khô da, có thể chỉ dùng 1 lần vào buổi tối.</li><li>Nhỏ vài giọt serum ra tay sạch, khô, sau đó chấm serum lên 1 vài điểm ở trán, má, mũi, cằm và xoa đều khắp da mặt.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><em><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f338.png" alt="🌸" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Các bước dưỡng da với serum:</em></strong></p>



<p class="has-medium-font-size">#1 &#8211; Nước tẩy trang (nếu bạn đang trang điểm hoặc dùng kem chống nắng).</p>



<p class="has-medium-font-size">#2 &#8211; Sữa rửa mặt, thấm khô da.</p>



<p class="has-medium-font-size">#3 &#8211; Toner &#8211; giúp làm sạch bụi bẩn sót lại trên da, tạo điều kiện cho serum thẩm thấu tốt nhất.</p>



<p class="has-medium-font-size">#4 &#8211; Serum, chờ 5 phút để serum thấm hoàn toàn vào da.</p>



<p class="has-medium-font-size">#5 Kem dưỡng ẩm &#8211; có tác dụng khoá lớp serum ở lại dưới da, không bị bay hơi, đồng thời cấp ẩm cho da. (bắt buộc)</p>



<p class="has-medium-font-size">#6 &#8211; Kem chống nắng nếu dùng serum buổi sáng.&nbsp;</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Lưu ý:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Tránh tiếp xúc với mắt.</li><li>Xoáy chặt nắp sau khi sử dụng.</li><li>Bảo quản tuýp ở nơi khô mát, tránh ánh nắng trực tiếp.</li><li>Để xa tầm tay trẻ em.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giá bán: 315.000₫</strong></p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cam kết:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Hàng <strong>nội địa Pháp</strong>, đạt tiêu chuẩn nhập khẩu nghiêm ngặt của châu Âu, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</li><li>Hàng chất<strong> </strong>lượng, có nguồn gốc rõ ràng, có <strong>đầy đủ hoá đơn cho từng sản phẩm</strong>, được mua ở<strong> cửa hàng mỹ phẩm lớn tại Pháp</strong> &#8211; nơi được kiểm tra thường xuyên bởi Hiệp hội người tiêu dùng châu Âu (EU), nói không với hàng giả, hàng nhái, hàng kém chất lượng.</li><li>Hàng <strong>có hạn sử dụng xa</strong> vì hàng được mua tại Pháp cùng với thời điểm các bạn đặt hàng, không phải là hàng Pháp tồn đọng lâu ngày ở Việt Nam.&nbsp;</li><li><strong>Hàng Air</strong> &#8211; được vận chuyển về Việt Nam bằng đường hàng không.</li><li>Sau khi các bạn đặt mua hàng thành công, hàng sẽ được chuyển từ Pháp về Việt Nam và tới tay người nhận trong vòng <strong>2-3 tuần</strong>.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Liên hệ đặt mua hàng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sđt: +33 76 3921 368 (đầu Pháp) hoặc: 076 5671 699 (đầu Việt Nam)&nbsp;</li><li>Zalo: +33 76 3921 368 hoặc: 076 5671 699</li><li>Whatsapp:&nbsp; +33 76 3921 368</li><li>Facebook: <a href="https://www.facebook.com/medoang.official">https://www.facebook.com/medoang.official</a></li><li>Email: <a>lananh.emily@gmail.com</a></li></ul>



<p class="has-luminous-vivid-amber-background-color has-background"><strong><em>“medoang.com &#8211; giúp các chị em sắm hàng Pháp ngay tại Việt Nam.”</em></strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/11/14/review-serum-q10-duong-am-chong-lao-hoa-the-inkey-list/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>REVIEW SERUM COLLAGEN CHỐNG LÃO HOÁ DA THE INKEY LIST COLLAGEN BOOSTER</title>
		<link>/2021/11/14/review-serum-collagen-chong-lao-hoa-da-the-inkey-list-collagen-booster/</link>
					<comments>/2021/11/14/review-serum-collagen-chong-lao-hoa-da-the-inkey-list-collagen-booster/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lan Anh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 14 Nov 2021 22:32:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Làm Đẹp]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5597</guid>

					<description><![CDATA[The Inkey List là một thương hiệu mỹ phẩm bắt nguồn từ Anh với nhiều sản phẩm làm đẹp có những thành phần dưỡng da cực kỳ chất lượng.&#160; Cũng giống như thương hiệu The Ordinary đang cực “hot” trong thời gian gần đây, The&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-medium-font-size">The Inkey List là một thương hiệu mỹ phẩm bắt nguồn từ Anh với nhiều sản phẩm làm đẹp có những thành phần dưỡng da cực kỳ chất lượng.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">Cũng giống như thương hiệu The Ordinary đang cực “hot” trong thời gian gần đây, The Inkey List không dành nhiều chi phí cho việc marketing, mà chỉ tập trung vào nghiên cứu &amp; phát triển chất lượng mỗi sản phẩm của hãng để mang đến cho người dùng những sản phẩm chất lượng có giá cả phải chăng nhất.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">Ngoài ra, The Inkey List cam kết các sản phẩm của hãng chứa hoàn toàn 100% nguyên liệu thực vật (vegan) và không tiến hành thử nghiệm trên động vật (cruelty-free).</p>



<p class="has-medium-font-size">Theo thống kê, cứ khoảng 30 giây sẽ có 1 sản phẩm của The Inkey List được bán ra trên toàn thế giới.</p>



<p class="has-medium-font-size">Một trong những sản phẩm dưỡng da của The Inkey List bán chạy trên các cửa hàng mỹ phẩm Pháp là serum Collagen Booster. Dưới đây là chi tiết về sản phẩm này.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Thông tin sản phẩm:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sản phẩm dành cho mọi loại <strong>da ở độ tuổi trên 25 trở lên khi da bắt đầu quá trình lão hoá; da có nhiều khuyết điểm như nám, sạm, sẹo do mụn…</strong></li><li>Dung tích: 30ml</li><li>Thành phần chính của serum: các peptides (các acid amin chuỗi dài tạo nên collagen)</li><li>Sản phẩm <strong>đạt tiêu chuẩn nghiêm ngặt của châu Âu</strong> trong quá trình sản xuất mỹ phẩm, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</li></ul>



<figure class="wp-block-image size-large is-style-rounded"><img loading="lazy" width="1024" height="801" src="/wp-content/uploads/2021/11/1056BB5E-5E1D-4E83-833B-B52DE3B9A63A-1024x801.jpeg" alt="" class="wp-image-5598" srcset="/wp-content/uploads/2021/11/1056BB5E-5E1D-4E83-833B-B52DE3B9A63A-1024x801.jpeg 1024w, /wp-content/uploads/2021/11/1056BB5E-5E1D-4E83-833B-B52DE3B9A63A-300x235.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2021/11/1056BB5E-5E1D-4E83-833B-B52DE3B9A63A-768x601.jpeg 768w, /wp-content/uploads/2021/11/1056BB5E-5E1D-4E83-833B-B52DE3B9A63A-1536x1202.jpeg 1536w, /wp-content/uploads/2021/11/1056BB5E-5E1D-4E83-833B-B52DE3B9A63A-2048x1602.jpeg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Tác dụng sản phẩm:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Lượng peptides dồi dào trong serum cung cấp dưỡng chất thiết yếu, là tiền chất tổng hợp các protein, <strong>kích thích quá trình sản xuất collagen trong da</strong>, tái tạo tế bào mới, <strong>làm đầy nếp nhăn</strong>, cải thiện các dấu hiệu lão hoá theo tuổi tác, ngăn chặn các gốc tự do, <strong>trẻ hóa da</strong>, làm da săn chắc hơn.</li><li>Peptide Matrixyl 3000 <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> giúp da đàn hồi, dẻo dai; đồng thời, <strong>hạn chế sự hình thành các sắc tố đen melanin </strong>trên da và ngừa viêm da khi bị vi khuẩn xâm nhập, chữa lành những tổn thương trên da.</li><li>Peptide Syn-Tacks <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> Dual là chất chống oxy hoá mạnh, giúp <strong>giảm</strong> <strong>quá trình lão hoá da</strong>, duy trì thanh xuân và độ tươi trẻ cho làn da.</li><li>Ngay sau khi sử dụng serum, da có 1 lớp màng vừa có tác dụng dưỡng da toàn diện, vừa có tác dụng che chắn bụi bẩn, không khí ô nhiễm bên ngoài, <strong>bảo vệ da khỏi các tác nhân gây lão hoá.</strong></li><li><strong><em>Sau 1 tháng sử dụng, tác dụng nổi bật nhất là làn da trở nên săn chắc, tươi tắn, căng mịn, các dấu hiệu lão hoá (nhăn, đốm nâu, lỗ chân lông to…) giảm đi đáng kể.</em></strong></li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cách dùng:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sử dụng <strong>1-2 lần/ngày</strong> vào buổi sáng và buổi tối, sau khi rửa mặt sạch, thấm khô da, có thể chỉ dùng 1 lần vào buổi tối.</li><li>Nhỏ vài giọt serum ra tay sạch, khô, sau đó chấm serum lên 1 vài điểm ở trán, má, mũi, cằm và xoa đều khắp da mặt.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><em><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f338.png" alt="🌸" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Các bước dưỡng da với serum:</em></strong></p>



<p class="has-medium-font-size">#1 &#8211; Nước tẩy trang (nếu bạn đang trang điểm hoặc dùng kem chống nắng).</p>



<p class="has-medium-font-size">#2 &#8211; Sữa rửa mặt, thấm khô da.</p>



<p class="has-medium-font-size">#3 &#8211; Toner &#8211; giúp làm sạch bụi bẩn sót lại trên da, tạo điều kiện cho serum thẩm thấu tốt nhất.</p>



<p class="has-medium-font-size">#4 &#8211; Serum, chờ 5 phút để serum thấm hoàn toàn vào da.</p>



<p class="has-medium-font-size">#5 Kem dưỡng ẩm &#8211; có tác dụng khoá lớp serum ở lại dưới da, không bị bay hơi, đồng thời cấp ẩm cho da. (bắt buộc)</p>



<p class="has-medium-font-size">#6 &#8211; Kem chống nắng nếu dùng serum buổi sáng.&nbsp;</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Lưu ý:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Tránh tiếp xúc với mắt.</li><li>Xoáy chặt nắp sau khi sử dụng.</li><li>Bảo quản tuýp ở nơi khô mát, tránh ánh nắng trực tiếp.</li><li>Để xa tầm tay trẻ em.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giá bán: 415.000₫</strong></p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cam kết:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Hàng <strong>nội địa Pháp</strong>, đạt tiêu chuẩn nhập khẩu nghiêm ngặt của châu Âu, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</li><li>Hàng chất<strong> </strong>lượng, có nguồn gốc rõ ràng, có <strong>đầy đủ hoá đơn cho từng sản phẩm</strong>, được mua ở<strong> cửa hàng mỹ phẩm lớn tại Pháp</strong> &#8211; nơi được kiểm tra thường xuyên bởi Hiệp hội người tiêu dùng châu Âu (EU), nói không với hàng giả, hàng nhái, hàng kém chất lượng.</li><li>Hàng <strong>có hạn sử dụng xa</strong> vì hàng được mua tại Pháp cùng với thời điểm các bạn đặt hàng, không phải là hàng Pháp tồn đọng lâu ngày ở Việt Nam.&nbsp;</li><li><strong>Hàng Air</strong> &#8211; được vận chuyển về Việt Nam bằng đường hàng không.</li><li>Sau khi các bạn đặt mua hàng thành công, hàng sẽ được chuyển từ Pháp về Việt Nam và tới tay người nhận trong vòng <strong>2-3 tuần</strong>.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Liên hệ đặt mua hàng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sđt: +33 76 3921 368 (đầu Pháp) hoặc: 076 5671 699 (đầu Việt Nam)&nbsp;</li><li>Zalo: +33 76 3921 368 hoặc: 076 5671 699</li><li>Whatsapp:&nbsp; +33 76 3921 368</li><li>Facebook: <a href="https://www.facebook.com/medoang.official">https://www.facebook.com/medoang.official</a></li><li>Email: <a>lananh.emily@gmail.com</a></li></ul>



<p class="has-luminous-vivid-amber-background-color has-background"><strong><em>“medoang.com &#8211; giúp các chị em sắm hàng Pháp ngay tại Việt Nam.”</em></strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/11/14/review-serum-collagen-chong-lao-hoa-da-the-inkey-list-collagen-booster/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>REVIEW THUỐC GIẢM CÂN PHÁP AN TOÀN HIỆU QUẢ ARKOPHARMA PROGRAMME MINCEUR BIO</title>
		<link>/2021/11/14/review-thuoc-giam-c-n-phap-an-toan-hieu-qua-arkopharma-programme-minceur-bio/</link>
					<comments>/2021/11/14/review-thuoc-giam-c-n-phap-an-toan-hieu-qua-arkopharma-programme-minceur-bio/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lan Anh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 14 Nov 2021 22:28:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Làm Đẹp]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5594</guid>

					<description><![CDATA[Arkopharma là một hãng dược phẩm hàng đầu ở Pháp được thành lập từ năm 1980. Phương châm của hãng là áp dụng phương pháp trị liệu bằng thảo dược thiên nhiên và bổ sung dinh dưỡng cho cơ thể để giải quyết những vấn&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-medium-font-size">Arkopharma là một hãng dược phẩm hàng đầu ở Pháp được thành lập từ năm 1980. Phương châm của hãng là áp dụng phương pháp trị liệu bằng thảo dược thiên nhiên và bổ sung dinh dưỡng cho cơ thể để giải quyết những vấn đề của cơ thể gặp phải mà không làm hại sức khoẻ.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">Sản phẩm của Arkopharma được các Tổ chức Y tế thế giới kiểm định, chứng nhận đạt tiêu chuẩn nghiêm ngặt của châu Âu về sản xuất thực phẩm chức năng, và được cấp phép bày bán tại các hiệu thuốc ở Pháp cũng như trên toàn châu Âu, nên an toàn tuyệt đối và không có tác dụng phụ với người dùng.</p>



<p class="has-medium-font-size">Một trong những sản phẩm hữu cơ được người dùng đánh giá an toàn, hiệu quả nhanh trong vòng 30 ngày là thuốc giảm cân Arkopharma Programme Minceur Bio. Dưới đây là chi tiết thuốc giảm cân Arkopharma Programme Minceur Bio này.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Thông tin sản phẩm:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sản phẩm được điều chế dưới dạng lỏng, được chứa trong 30 ống thuỷ tinh với 3 giai đoạn cho một <strong>chương trình giảm béo bằng thảo dược hữu cơ.</strong></li><li>Đây là một chất bổ sung thực phẩm hữu cơ được chế tạo đặc biệt giúp <strong>giải độc cơ thể, giảm béo và duy trì một vóc dáng hài hòa.&nbsp;&nbsp;</strong></li><li>Nhờ bí quyết độc đáo của mình, công thức kết hợp 100% thảo dược hữu cơ được lựa chọn nghiêm ngặt bởi các chuyên gia trị liệu tại phòng thí nghiệm Arkopharma, đảm bảo 1 sản phẩm hiệu quả cao, an toàn cho người dùng, mà <strong>không có chất tạo ngọt, chất bảo quản và cồn.</strong></li><li><strong>100% </strong>thành phần trong sản phẩm có nguồn gốc <strong>Bio/ hữu cơ</strong>. Để có chứng nhận Bio/ hữu cơ bởi tổ chức ECOCERT của châu Âu thì đất trồng các thảo dược trên không được dùng phân bón hoá học; khi cây lớn thì không được phun thuốc trừ sâu lên lá, không hoá chất kích thích tăng trưởng, không chất biến đổi gen GMO. Tóm lại là từ đất trồng, không khí, môi trường xung quanh các thảo dược này đều phải sạch.&nbsp;</li><li>Đây là công thức mới kết hợp hoàn hảo những thảo dược tốt nhất từ thiên nhiên mà không cần sử dụng dung môi tổng hợp, giúp <strong>hiệu suất chiết xuất tăng 73% </strong>so với công thức cũ.</li><li>Khi kết hợp với 1 chế độ ăn khoa học và tập thể dục đều đặn mỗi ngày, 1 hộp Arkopharma Programme Minceur Bio có thể hỗ trợ giảm <strong>3-5 kg trong vòng 1 tháng</strong>.</li></ul>



<figure class="wp-block-image size-large is-style-rounded"><img loading="lazy" width="1024" height="665" src="/wp-content/uploads/2021/11/708C76B2-E4E7-4618-BB21-668D66436AC9-1024x665.jpeg" alt="" class="wp-image-5595" srcset="/wp-content/uploads/2021/11/708C76B2-E4E7-4618-BB21-668D66436AC9-1024x665.jpeg 1024w, /wp-content/uploads/2021/11/708C76B2-E4E7-4618-BB21-668D66436AC9-300x195.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2021/11/708C76B2-E4E7-4618-BB21-668D66436AC9-768x498.jpeg 768w, /wp-content/uploads/2021/11/708C76B2-E4E7-4618-BB21-668D66436AC9-1536x997.jpeg 1536w, /wp-content/uploads/2021/11/708C76B2-E4E7-4618-BB21-668D66436AC9-2048x1329.jpeg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />3 giai đoạn giảm cân bằng thảo dược hữu cơ:</strong></p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f33a.png" alt="🌺" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giai đoạn 1 (ngày 1 &#8211; 10) với 10 ống Arkofluides Detox: giai đoạn chuẩn bị giúp cơ thể tự thanh lọc trước khi thực hiện quá trình giảm cân</strong></p>



<p class="has-medium-font-size">Ống <strong>Arkofluides Detox </strong>chứa các thành phần có khả năng giải độc được cơ thể một cách hiệu quả, bao gồm:&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ <strong>Chiết xuất hoa bồ công anh</strong> là một chất làm tiêu và giải độc, tạo điều kiện cho quá trình đào thải nước và thanh lọc cơ thể</p>



<p class="has-medium-font-size">+/<strong>Chiết xuất quả cây cơm cháy</strong> có đặc tính giảm đau, thanh lọc cơ thể khỏi các độc tố.</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ <strong>Chiết xuất củ cải đen</strong> tăng cường việc xử lý, bài tiết ra các chất độc ra bên ngoài cơ thể</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ <strong>​​Nước cốt chanh</strong> bổ sung các loại chất chống oxy hóa, mang lại hương vị tươi mát khi uống.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f33a.png" alt="🌺" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giai đoạn 2 (ngày 11 &#8211; 20) với 10 ống Arkofluides Starter Minceur: giai đoạn bắt đầu giảm cân</strong></p>



<p class="has-medium-font-size">Ống <strong>Arkofluides Starter Minceur </strong>chứa<strong> </strong>các thành phần hỗ trợ chuyển hoá mỡ thừa, đồng thời loại bỏ các độc tố còn lại trong cơ thể, bao gồm:&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ <strong>Chiết xuất hạt nho</strong> hỗ trợ quá trình tuần hoàn các chất trong cơ thể, loại bỏ đi các độc tố.</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ <strong>Chiết xuất lá mật gấu</strong> thúc đẩy sự chuyển hóa các chất béo thành dạng năng lượng, tăng cường sức khỏe, giúp cơ thể sẵn sàng cho việc giảm cân.</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ <strong>Chiết xuất hạt thì là</strong> thúc đẩy chức năng xử lý, bài tiết các chất thải, chất béo thừa và giải độc cơ thể.</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ <strong>Nước cốt dứa</strong> bổ sung vitamin thiết yếu và mang lại hương vị thơm, dễ uống.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f33a.png" alt="🌺" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giai đoạn 3 (ngày 21 &#8211; 30) với 10 ống Arkofluides Booster Minceur: giai đoạn giảm cân tăng cường</strong></p>



<p class="has-medium-font-size">Ống <strong>Arkofluides Booster Minceur </strong>chứa các thành phần tăng cường chuyển hoá lượng mỡ thừa còn lại trong cơ thể, bao gồm:&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ <strong>Chiết xuất lá trà xanh</strong> có thể thúc đẩy quá trình trao đổi cũng như đốt cháy được lượng chất béo.</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ <strong>Chiết xuất cây leo Guarana</strong> có thể tăng cường thể chất, thúc đầy quá trình đốt cháy lượng mỡ thừa</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ <strong>Chiết xuất hạt cà phê xanh</strong> có thể cân bằng thể chất để cơ thể không còn cảm thấy mệt mỏi trong quá trình giảm cân.</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ <strong>Chiết xuất cây râu dê Meadowsweet</strong> loại bỏ các độc tố, chất béo thừa thải ra bên ngoài thông qua việc bài tiết mồ hôi cũng như nước tiểu.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cách dùng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Lộ trình 30 ống sử dụng cho 30 ngày liên tục.</li><li><strong>Uống mỗi ngày trong bữa sáng hoặc bữa trưa.</strong></li><li>Lắc đều ống trước khi bẻ đầu ống để pha với nước.</li><li>Dùng khăn giấy để bẻ đầu ống thứ nhất.</li><li>Cho đầu ống vừa được bẻ vào miệng cốc, sau đó, tiếp tục dùng khăn giấy bẻ nốt đầu ống thứ 2, chờ cho chất lỏng chảy hết vào cốc.</li><li>Thêm <strong>125ml</strong> nước lọc hoặc nước ép hoa quả nguyên chất.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><strong>Lưu ý:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Không dùng quá liều quy định.</li><li>Sau 2-3 tháng có thể tiếp tục lộ trình như trên.</li><li>Luôn duy trì 1 chế độ ăn khoa học khi sử dụng sản phẩm này</li><li>Sản phẩm sử dụng cho người lớn trên 15 tuổi.</li><li>Không sử dụng cho trẻ em, người già.</li><li>Không dùng cho phụ nữ có thai và đang cho con bú.</li><li>Nếu bạn đang điều trị bằng thuốc chống đông máu, nên hỏi ý kiến ​​của bác sĩ.</li><li>Với giai đoạn 3, không nên dùng cho những người bị dị ứng với salicylat.</li><li>Tránh xa tầm tay của trẻ nhỏ.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giá bán: 950.000₫</strong></p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cam kết:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Hàng <strong>nội địa Pháp &amp; được sản xuất tại Pháp</strong>.</li><li>Hàng chất<strong> </strong>lượng, có nguồn gốc rõ ràng, có <strong>đầy đủ hoá đơn cho từng sản phẩm</strong>, được mua <strong>trong các hiệu thuốc ở Pháp</strong> &#8211; nơi được kiểm tra thường xuyên bởi Tổ chức Y tế châu Âu (EU), nói không với hàng giả, hàng nhái, hàng kém chất lượng.</li><li>Hàng <strong>có hạn sử dụng xa</strong> vì hàng được mua tại Pháp cùng với thời điểm các bạn đặt hàng, không phải là hàng Pháp tồn đọng lâu ngày ở Việt Nam.&nbsp;</li><li><strong>Hàng Air</strong> &#8211; được vận chuyển về Việt Nam bằng đường hàng không.</li><li>Sau khi các bạn đặt mua hàng thành công, hàng sẽ được chuyển từ Pháp về Việt Nam và tới tay người nhận trong vòng <strong>2-3 tuần</strong>.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Liên hệ đặt mua hàng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sđt: +33 76 3921 368 (đầu Pháp) hoặc: 076 5671 699 (đầu Việt Nam)&nbsp;</li><li>Zalo: +33 76 3921 368 hoặc: 076 5671 699</li><li>Whatsapp:&nbsp; +33 76 3921 368</li><li>Facebook: <a href="https://www.facebook.com/medoang.official">https://www.facebook.com/medoang.official</a></li><li>Email: <a>lananh.emily@gmail.com</a></li></ul>



<p class="has-light-green-cyan-background-color has-background"><strong><em>“medoang.com &#8211; giúp các chị em sắm hàng Pháp ngay tại Việt Nam.”</em></strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/11/14/review-thuoc-giam-c-n-phap-an-toan-hieu-qua-arkopharma-programme-minceur-bio/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>REVIEW THUỐC BỔ GAN, THANH LỌC GAN  PHÁP ARKOPHARMA DÉTOXIFIANT HÉPATIQUE</title>
		<link>/2021/11/14/review-thuoc-bo-gan-thanh-loc-gan-phap-arkopharma-detoxifiant-hepatique/</link>
					<comments>/2021/11/14/review-thuoc-bo-gan-thanh-loc-gan-phap-arkopharma-detoxifiant-hepatique/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lan Anh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 14 Nov 2021 22:22:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Làm Đẹp]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5590</guid>

					<description><![CDATA[Gan là 1 bộ phận quan trọng giúp cơ thể khỏe mạnh. Tuy nhiên, chế độ ăn cay nóng, ăn thực phẩm không sạch, thực phẩm chứa chất bảo quản, chất kích thích tăng trưởng, thuốc trừ sâu; uống nhiều bia, rượu, việc sử dụng quá&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-medium-font-size">Gan là 1 bộ phận quan trọng giúp cơ thể khỏe mạnh. Tuy nhiên, chế độ ăn cay nóng, ăn thực phẩm không sạch, thực phẩm chứa chất bảo quản, chất kích thích tăng trưởng, thuốc trừ sâu; uống nhiều bia, rượu, việc sử dụng quá nhiều thuốc kháng sinh, thuốc giảm đau, chống viêm&#8230; khiến gan phải hoạt động nhiều hơn, dễ bị tổn thương, có thể dẫn đến tình trạng xơ gan, u gan, viêm gan.</p>



<p class="has-medium-font-size">Với công thức độc đáo từ <strong>100% thảo dược thiên nhiên</strong>, hãng dược phẩm hàng đầu Pháp Arkopharma đã cho ra mắt thuốc bổ gan Détoxifiant Hépatique có tác dụng thải độc gan, tăng cường chức năng gan, <strong>ngăn ngừa ung thư gan, ngăn ngừa viêm gan A, viêm gan B, viêm gan C</strong> rất hiệu quả.</p>



<p class="has-medium-font-size">Sản phẩm của Arkopharma được các Tổ chức Y tế thế giới kiểm định, chứng nhận đạt tiêu chuẩn nghiêm ngặt của châu Âu về sản xuất thực phẩm chức năng, và được cấp phép bày bán tại các hiệu thuốc ở Pháp cũng như trên toàn châu Âu, nên an toàn tuyệt đối và không có tác dụng phụ với người dùng.</p>



<p class="has-medium-font-size">Dưới đây là chi tiết thuốc bổ gan, thanh lọc thải độc gan Arkopharma Détoxifiant Hépatique.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Thông tin sản phẩm:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sản phẩm được điều chế dưới dạng lỏng, được chứa trong 20 ống thuỷ tinh.</li><li>Thành phần chứa trong 1 ống Détoxifiant Hépatique: chiết xuất cây kế sữa Bio (450mg), chiết xuất lá hương thảo Bio (450mg), chiết xuất lá kim tiền thảo (300mg), chiết xuất hoa cúc Bio (300mg), nước cốt chanh Bio cô đặc và một số thành phần thảo dược khác.</li><li><strong>80% </strong>thành phần trong sản phẩm có nguồn gốc <strong>Bio/ hữu cơ</strong>. Để có chứng nhận Bio/ hữu cơ bởi tổ chức ECOCERT của châu Âu thì đất trồng các thảo dược trên không được dùng phân bón hoá học; khi cây lớn thì không được phun thuốc trừ sâu lên lá, không hoá chất kích thích tăng trưởng, không chất biến đổi gen GMO. Tóm lại là từ đất trồng, không khí, môi trường xung quanh các thảo dược này đều phải sạch.&nbsp;</li><li><strong>Cây kế sữa</strong> thúc đẩy quá trình loại bỏ độc tố khỏi gan.</li><li><strong>Lá hương thảo</strong> có tác dụng thúc đẩy tiêu hóa tốt và tạo điều kiện cho các chức năng thanh lọc của cơ thể.</li><li><strong>Kim tiền thảo</strong> có đặc tính giải độc và tiêu độ, giúp hỗ trợ chức năng gan.</li><li><strong>Hoa cúc</strong> giúp thanh nhiệt, loại bỏ chất béo dư thừa trong gan, giảm sự hình thành của các khí đường ruột trong quá trình tiêu hoá.</li><li><strong>Nước cốt chanh</strong> cô đặc không chỉ thanh lọc, giải nhiệt mà còn tạo vị tươi mát mỗi khi uống.</li><li>Đây là công thức mới kết hợp hoàn hảo những thảo dược tốt nhất từ thiên nhiên mà không cần sử dụng dung môi tổng hợp, giúp hiệu suất chiết xuất <strong>tăng 73%</strong> so với công thức cũ.</li><li><strong>Sản phẩm không chứa chất bảo quản, chất tạo ngọt, cồn</strong>.</li></ul>



<figure class="wp-block-image size-large is-style-rounded"><img loading="lazy" width="965" height="1024" src="/wp-content/uploads/2021/11/79F155EF-97DF-42CB-97E0-765CFE31D417-965x1024.jpeg" alt="" class="wp-image-5591" srcset="/wp-content/uploads/2021/11/79F155EF-97DF-42CB-97E0-765CFE31D417-965x1024.jpeg 965w, /wp-content/uploads/2021/11/79F155EF-97DF-42CB-97E0-765CFE31D417-283x300.jpeg 283w, /wp-content/uploads/2021/11/79F155EF-97DF-42CB-97E0-765CFE31D417-768x815.jpeg 768w, /wp-content/uploads/2021/11/79F155EF-97DF-42CB-97E0-765CFE31D417-1447x1536.jpeg 1447w, /wp-content/uploads/2021/11/79F155EF-97DF-42CB-97E0-765CFE31D417-1930x2048.jpeg 1930w" sizes="(max-width: 965px) 100vw, 965px" /></figure>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Tác dụng sản phẩm:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Loại bỏ độc tố có trong gan, thận, mật; ngăn ngừa xơ gan, u gan, ung thư gan, viêm gan.</li><li>Tăng cường chức năng thải độc, giúp cơ thể khỏe mạnh, ăn ngon, ngủ ngon, tinh thần luôn thoải mái.</li><li>Hỗ trợ phục hồi chức năng gan, bảo vệ tế bào gan trước nguy cơ viêm và ung thư.</li><li>Ổn định màng tế bào, ngăn ngừa sự xâm nhập của các độc tố gây hại cho gan và cơ thể, giúp các bộ phận khác của cơ thể hoạt động tốt hơn.</li><li>Lợi tiểu, thanh lọc toàn cơ thể</li><li>Hỗ trợ làm đẹp da, giảm mụn nhọt, ngừa dị ứng.</li><li>Hỗ trợ điều trị hiệu quả các bệnh về gan cho những người mắc bệnh và những người sử dụng nhiều bia, rượu.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cách dùng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Lộ trình 20 ống sử dụng cho 20 ngày liên tục.</li><li><strong>Uống mỗi ngày trước bữa sáng.</strong></li><li>Lắc đều ống trước khi bẻ đầu ống để pha với nước.</li><li>Dùng khăn giấy để bẻ đầu ống thứ nhất.</li><li>Cho đầu ống vừa được bẻ vào miệng cốc, sau đó, tiếp tục dùng khăn giấy bẻ nốt đầu ống thứ 2, chờ cho chất lỏng chảy hết vào cốc.</li><li>Thêm 125ml nước lọc hoặc nước ép hoa quả nguyên chất.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Lưu ý:</p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Không dùng quá liều quy định.</li><li>Sau 2-3 tháng có thể tiếp tục lộ trình như trên</li><li>Sản phẩm sử dụng cho người lớn trên 15 tuổi.</li><li>Không sử dụng cho trẻ em, người già, người bị suy gan.</li><li>Với phụ nữ đang mang thai, tham khảo ý kiến bác sĩ trước khi sử dụng.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giá bán: 595.000₫</strong></p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cam kết:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Hàng <strong>nội địa Pháp &amp; được sản xuất tại Pháp</strong>.</li><li>Hàng chất<strong> </strong>lượng, có nguồn gốc rõ ràng, có <strong>đầy đủ hoá đơn cho từng sản phẩm</strong>, được mua <strong>trong các hiệu thuốc ở Pháp</strong> &#8211; nơi được kiểm tra thường xuyên bởi Tổ chức Y tế châu Âu (EU), nói không với hàng giả, hàng nhái, hàng kém chất lượng.</li><li>Hàng <strong>có hạn sử dụng xa</strong> vì hàng được mua tại Pháp cùng với thời điểm các bạn đặt hàng, không phải là hàng Pháp tồn đọng lâu ngày ở Việt Nam.&nbsp;</li><li><strong>Hàng Air</strong> &#8211; được vận chuyển về Việt Nam bằng đường hàng không.</li><li>Sau khi các bạn đặt mua hàng thành công, hàng sẽ được chuyển từ Pháp về Việt Nam và tới tay người nhận trong vòng <strong>2-3 tuần</strong>.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Liên hệ đặt mua hàng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sđt: +33 76 3921 368 (đầu Pháp) hoặc: 076 5671 699 (đầu Việt Nam)&nbsp;</li><li>Zalo: +33 76 3921 368 hoặc: 076 5671 699</li><li>Whatsapp:&nbsp; +33 76 3921 368</li><li>Facebook: <a href="https://www.facebook.com/medoang.official">https://www.facebook.com/medoang.official</a></li><li>Email: <a>lananh.emily@gmail.com</a></li></ul>



<p class="has-light-green-cyan-background-color has-background"><strong><em>“medoang.com &#8211; giúp các chị em sắm hàng Pháp ngay tại Việt Nam.”</em></strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/11/14/review-thuoc-bo-gan-thanh-loc-gan-phap-arkopharma-detoxifiant-hepatique/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>REVIEW THUỐC NHUỘM TÓC THẢO DƯỢC PHÁP PHYTO COLOR</title>
		<link>/2021/11/14/review-thuoc-nhuom-toc-thao-duoc-phap-phyto-color/</link>
					<comments>/2021/11/14/review-thuoc-nhuom-toc-thao-duoc-phap-phyto-color/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lan Anh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 14 Nov 2021 22:11:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Làm Đẹp]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5584</guid>

					<description><![CDATA[Phyto là 1 hãng dược mỹ phẩm nổi tiếng ở Pháp với các sản phẩm chất lượng giải quyết các vấn đề về tóc. Các sản phẩm của hãng đều được chiết xuất từ các thảo dược thiên nhiên, rất lành tính cho da đầu&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-medium-font-size">Phyto là 1 hãng dược mỹ phẩm nổi tiếng ở Pháp với các sản phẩm chất lượng giải quyết các vấn đề về tóc. Các sản phẩm của hãng đều được chiết xuất từ các thảo dược thiên nhiên, rất lành tính cho da đầu và sợi tóc, được cấp phép bày bán trong các hiệu thuốc Pháp. Một trong những sản phẩm nhuộm tóc của hãng được rất nhiều người sử dụng là thuốc nhuộm tóc Phyto Color.</p>



<p class="has-medium-font-size">Dưới đây là chi tiết sản phẩm này.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Thông tin sản phẩm:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sản phẩm được tạo ra bởi các chuyên gia tạo màu của hãng dược mỹ phẩm Phyto với <strong>74%</strong> các sắc tố tạo màu thực vật từ thiên nhiên, <strong>đã được kiểm nghiệm da liễu</strong>, an toàn cho da đầu và sợi tóc.</li><li>Thành phần chính: tinh dầu jojoba, tinh dầu hoa monoï, tinh dầu búp hoa hướng dương, dầu dừa, dầu bắp ngô, protein chiết xuất từ đậu Hà Lan, hạt đậu dầu Pongamia pinnata, chiết xuất hoa bụp giấm Hibiscus Sabdariffa, chiết xuất cỏ hắc mai, chiết xuất rễ cây Rubia, chiết xuất cỏ vang mỹ, chiết xuất cỏ cúc duyên nhuộm, chiết xuất lá đậu chổi, chiết xuất vỏ cây táo tàu gai.</li><li>Thuốc nhuộm Phyto Color <strong>không chứa amoniac và PPD</strong> (para-phenylenediamine), 2 chất này được thay thế bằng các dẫn xuất được dung nạp tốt hơn, vì vậy, không có mùi hắc và  nguy cơ da đầu bị kích ứng được giảm thiểu đi rất nhiều.</li><li>Dầu jojoba và tinh dầu hoa monoï có tác động tổng hợp làm đẹp tóc, và cung cấp các dưỡng chất thiết yếu để chăm sóc chắc, khoẻ mỗi ngày, hạn chế tóc gãy rụng. </li><li>Chiết xuất vỏ cây táo tàu có đặc tính chống ngứa, làm dịu cảm giác khó chịu.</li><li>Các tinh dầu thực vật có đặc tính chống kích ứng, giúp bao bọc da đầu trong một lớp màng bảo vệ.</li><li>Các chiết xuất từ các thảo dược khác có tác dụng tổng hợp tạo ra các sắc tố tạo màu không phai, bền màu, giúp tôn màu sắc tự nhiên nhất cho mái tóc, <strong>che phủ 100% tóc trắng</strong> ngay từ lần nhuộm đầu tiên.</li><li>Sản phẩm <strong>đạt tiêu chuẩn nghiêm ngặt của châu Âu</strong> trong quá trình sản xuất mỹ phẩm, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</li><li>Sản phẩm có đủ các màu từ <strong>đen, nâu đen, nâu hạt dẻ, nâu vàng…</strong></li></ul>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="187" src="/wp-content/uploads/2021/11/C1D6F059-C164-4658-9234-4CFA1899904E-1024x187.jpeg" alt="" class="wp-image-5587" srcset="/wp-content/uploads/2021/11/C1D6F059-C164-4658-9234-4CFA1899904E-1024x187.jpeg 1024w, /wp-content/uploads/2021/11/C1D6F059-C164-4658-9234-4CFA1899904E-300x55.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2021/11/C1D6F059-C164-4658-9234-4CFA1899904E-768x140.jpeg 768w, /wp-content/uploads/2021/11/C1D6F059-C164-4658-9234-4CFA1899904E.jpeg 1073w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<ul class="has-medium-font-size"><li>1 bộ thuốc nhuộm tóc Phyto Color bao gồm: 1 tuýp kem tạo màu 50ml, 1 hộp kem trợ màu, 1 tuýp xả tóc 12ml và 1 bộ găng tay nhuộm tóc.</li></ul>



<figure class="wp-block-image size-full is-style-rounded"><img loading="lazy" width="855" height="779" src="/wp-content/uploads/2021/11/9C1B0A11-747B-4ADF-8B55-07F2263F1806.jpeg" alt="" class="wp-image-5585" srcset="/wp-content/uploads/2021/11/9C1B0A11-747B-4ADF-8B55-07F2263F1806.jpeg 855w, /wp-content/uploads/2021/11/9C1B0A11-747B-4ADF-8B55-07F2263F1806-300x273.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2021/11/9C1B0A11-747B-4ADF-8B55-07F2263F1806-768x700.jpeg 768w" sizes="(max-width: 855px) 100vw, 855px" /></figure>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cách dùng thuốc nhuộm tóc Phyto Color:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sử dụng sản phẩm trên tóc khô</li><li>Đổ tuýp kem tạo màu vào hộp kem trợ màu rồi lắc đều cho hòa tan ngấm thuốc, chia tóc thành từng phần nhỏ.&nbsp;</li></ul>



<p class="has-medium-font-size">+/ Với tóc chưa nhuộm bao giờ: thoa hỗn hợp ở gốc trước, sau đó thoa lên toàn bộ mái tóc, để trong 30 phút.</p>



<p class="has-medium-font-size">+/ Với tóc đã có màu: chỉ thoa hỗn hợp lên chân tóc và để trong 20 phút.&nbsp;Sau đó, thoa lên toàn bộ mái tóc và để trong 10 phút.</p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Thoa kem xả dưỡng tóc để thêm 10 phút nữa. (Trong thời gian đó bạn có thể tắm)</li><li>Cuối cùng là xả sạch tóc với nước ấm.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Lưu ý:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Không sử dụng để tô màu lông mi và lông mày.</li><li>Sản phẩm này không dành cho người dưới 16 tuổi.</li><li>Không nhuộm tóc khi bị phát ban trên mặt hoặc khi da đầu bị kích ứng hoặc bị tổn thương.</li><li>Luôn đeo găng tay khi nhuộm tóc.</li><li>Tránh tiếp xúc với mắt, rửa sạch mắt ngay lập tức nếu bị sản phẩm tiếp xúc.&nbsp;</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giá bán: 450.000₫</strong></p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cam kết:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Hàng <strong>nội địa Pháp &amp; được sản xuất tại Pháp</strong>.</li><li>Hàng chất<strong> </strong>lượng, có nguồn gốc rõ ràng, có <strong>đầy đủ hoá đơn cho từng sản phẩm</strong>, được mua <strong>trong các hiệu thuốc ở Pháp</strong> &#8211; nơi được kiểm tra thường xuyên bởi Tổ chức Y tế châu Âu (EU), nói không với hàng giả, hàng nhái, hàng kém chất lượng.</li><li>Hàng <strong>có hạn sử dụng xa</strong> vì hàng được mua tại Pháp cùng với thời điểm các bạn đặt hàng, không phải là hàng Pháp tồn đọng lâu ngày ở Việt Nam.&nbsp;</li><li><strong>Hàng Air</strong> &#8211; được vận chuyển về Việt Nam bằng đường hàng không.</li><li>Sau khi các bạn đặt mua hàng thành công, hàng sẽ được chuyển từ Pháp về Việt Nam và tới tay người nhận trong vòng <strong>2-3 tuần</strong>.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Liên hệ đặt mua hàng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sđt: +33 76 3921 368 (đầu Pháp) hoặc: 076 5671 699 (đầu Việt Nam)&nbsp;</li><li>Zalo: +33 76 3921 368 hoặc: 076 5671 699</li><li>Whatsapp:&nbsp; +33 76 3921 368</li><li>Facebook: <a href="https://www.facebook.com/medoang.official">https://www.facebook.com/medoang.official</a></li><li>Email: <a>lananh.emily@gmail.com</a></li></ul>



<p class="has-pale-pink-background-color has-background"><strong><em>“medoang.com &#8211; giúp các chị em sắm hàng Pháp ngay tại Việt Nam.”</em></strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/11/14/review-thuoc-nhuom-toc-thao-duoc-phap-phyto-color/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>REVIEW SERUM VITAMIN C CHỐNG LÃO HOÁ &#038;  DƯỠNG SÁNG DA THE ORDINARY</title>
		<link>/2021/11/14/review-serum-vitamin-c-chong-lao-hoa-duong-sang-da-the-ordinary/</link>
					<comments>/2021/11/14/review-serum-vitamin-c-chong-lao-hoa-duong-sang-da-the-ordinary/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lan Anh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 14 Nov 2021 22:07:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Làm Đẹp]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5580</guid>

					<description><![CDATA[Thương hiệu The Ordinary của DECIEM có lẽ đã rất quen thuộc với các tín đồ yêu làm đẹp những năm gần đây bởi các sản phẩm chăm sóc da chứa những thành phần chất lượng như các sản phẩm của các thương hiệu mỹ&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-medium-font-size">Thương hiệu The Ordinary của DECIEM có lẽ đã rất quen thuộc với các tín đồ yêu làm đẹp những năm gần đây bởi các sản phẩm chăm sóc da chứa những thành phần chất lượng như các sản phẩm của các thương hiệu mỹ phẩm lớn khác như Skinceuticals, Medik8, Paula’s Choice … mà giá cả lại tiết kiệm hơn rất rất nhiều.</p>



<p class="has-medium-font-size">Các sản phẩm của The Ordinary đều mang đậm tinh thần “chemical” và trải qua quá trình nghiên cứu với các công thức hóa học làm đẹp da rất kỳ công từ phòng thí nghiệm da liễu của hãng. DECIEM cam kết tất cả các sản phẩm của hãng bao gồm The Ordinary đều không chứa các thành phần “blacklist” gây hại cho da như: paraben, sulphate, dầu khoáng, oxybenzone, formaldehyde, chì, thủy ngân… và đặc biệt là không tiến hành thử nghiệm trên động vật.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size">Một trong những sản phẩm chống lão hoá da, dưỡng trắng da của The Ordinary bán chạy trên các cửa hàng mỹ phẩm Pháp là serum vitamin C. Dưới đây là chi tiết về sản phẩm này.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Thông tin sản phẩm:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sản phẩm dành cho mọi loại <strong>da ở độ tuổi trên 25 trở lên khi da bắt đầu quá trình lão hoá; da có nhiều khuyết điểm như nám, sạm, sẹo do mụn…</strong></li><li>Dung tích: 30ml</li><li>Thành phần chính của serum: Axit L-ascorbic tinh khiết (vitamin C).</li><li>Có 2 loại:</li></ul>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f343.png" alt="🍃" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Vitamin C 23%&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f343.png" alt="🍃" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Vitamin C 30%&nbsp;</p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sản phẩm không chứa nước, cồn, silicon, chiết xuất từ các loại hạt nut, gluten, và hoàn toàn vegan (100% nguyên liệu thực vật).</li></ul>



<p class="has-medium-font-size">(<strong>*Các loại hạt nut</strong> là các loại hạt có vỏ cứng chứa nhiều dinh dưỡng như hạt dẻ, đậu phộng, óc chó, hạnh nhân… Ở các nước phương Tây, có khá nhiều thực phẩm và mỹ phẩm ghi từ “nut-free” trên bao bì, tức là sản phẩm không chứa thành phần từ các loại hạt nut vỏ cứng này. Sở dĩ như vậy vì có khá nhiều người ở đây bị dị ứng với các loại hạt nut nên cần tuyệt đối tránh sử dụng các sản phẩm chứa hạt nut từ thực phẩm cho đến mỹ phẩm, sữa tắm, nước hoa…)</p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sản phẩm <strong>đạt tiêu chuẩn nghiêm ngặt của châu Âu</strong> trong quá trình sản xuất mỹ phẩm, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</li></ul>



<figure class="wp-block-image size-large is-style-rounded"><img loading="lazy" width="1024" height="795" src="/wp-content/uploads/2021/11/16E04256-E737-483D-A5A8-68A86C5DCD4B-1024x795.jpeg" alt="" class="wp-image-5581" srcset="/wp-content/uploads/2021/11/16E04256-E737-483D-A5A8-68A86C5DCD4B-1024x795.jpeg 1024w, /wp-content/uploads/2021/11/16E04256-E737-483D-A5A8-68A86C5DCD4B-300x233.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2021/11/16E04256-E737-483D-A5A8-68A86C5DCD4B-768x596.jpeg 768w, /wp-content/uploads/2021/11/16E04256-E737-483D-A5A8-68A86C5DCD4B-1536x1193.jpeg 1536w, /wp-content/uploads/2021/11/16E04256-E737-483D-A5A8-68A86C5DCD4B-2048x1591.jpeg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Tác dụng sản phẩm:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Vitamin C là thành phần chính để làm sáng da, đồng thời cũng là một chất chống oxy hóa mạnh, đánh bay các dấu hiệu lão hoá theo tuổi tác, giúp cải thiện tình trạng tăng sắc tố, xỉn màu và nếp nhăn, đồng thời, bảo vệ da chống lại các gốc tự do và các tác nhân ô nhiễm từ môi trường, duy trì thanh xuân và độ sáng cho làn da.</li><li>Ngay sau khi sử dụng serum, da có 1 lớp màng dưỡng bảo vệ và vitamin C được thấm hoàn toàn vào da.</li><li><strong><em>Sau 1 tháng sử dụng, tác dụng nổi bật nhất là làn da trở nên đều màu hơn, sáng mịn, hồng hào, các dấu hiệu lão hoá như nếp nhăn, đốm nâu, tàn hương… giảm đi đáng kể.</em></strong></li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cách dùng:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Thời điểm sử dụng <strong>tốt nhất là vào buổi tối trước khi đi ngủ </strong>để phát huy hết tác dụng chống oxy hóa của vitamin C.</li><li>Có thể sử dụng thêm vào buổi sáng.</li><li>Cho 1 lượng vừa đủ ra tay sạch, khô, sau đó chấm lên 1 vài điểm ở trán, má, mũi, cằm và xoa đều khắp da mặt.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><em><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f338.png" alt="🌸" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Các bước dưỡng da với serum:</em></strong></p>



<p class="has-medium-font-size">#1 &#8211; Nước tẩy trang (nếu bạn đang trang điểm hoặc dùng kem chống nắng).</p>



<p class="has-medium-font-size">#2 &#8211; Sữa rửa mặt, thấm khô da.</p>



<p class="has-medium-font-size">#3 &#8211; Toner &#8211; giúp làm sạch bụi bẩn sót lại trên da, tạo điều kiện cho serum thẩm thấu tốt nhất.</p>



<p class="has-medium-font-size">#4 &#8211; Serum dưỡng ẩm, chờ 5 phút để serum thấm hoàn toàn vào da (nếu dùng).</p>



<p class="has-medium-font-size">#5- Serum vitamin C, chờ 5 phút để vitamin C thấm hoàn toàn vào da.</p>



<p class="has-medium-font-size">#6 Kem dưỡng ẩm &#8211; có tác dụng khoá lớp serum ở lại dưới da, không bị bay hơi, đồng thời cấp ẩm cho da (bắt buộc).</p>



<p class="has-medium-font-size">#7 &#8211; Kem chống nắng nếu dùng serum buổi sáng.&nbsp;</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Lưu ý:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Tránh tiếp xúc với mắt.</li><li>Xoáy chặt nắp sau khi sử dụng.</li><li>Bảo quản tuýp ở nơi khô mát, tránh ánh nắng trực tiếp.</li><li>Để xa tầm tay trẻ em.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giá bán:</strong></p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f343.png" alt="🍃" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Serum vitamin C 23%: 305.000₫</p>



<p><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f343.png" alt="🍃" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Serum vitamin C 30%: 335.000₫</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cam kết:&nbsp;</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Hàng <strong>nội địa Pháp</strong>, đạt tiêu chuẩn nhập khẩu nghiêm ngặt của châu Âu, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</li><li>Hàng chất lượng, có nguồn gốc rõ ràng, có đầy đủ hoá đơn cho từng sản phẩm, được mua ở cửa hàng phân phối của DECIEM tại Pháp – nơi được kiểm tra thường xuyên bởi Hiệp hội người tiêu dùng châu Âu (EU), nói không với hàng giả, hàng nhái, hàng kém chất lượng.</li><li>Hàng <strong>có hạn sử dụng xa</strong> vì hàng được mua tại Pháp cùng với thời điểm các bạn đặt hàng, không phải là hàng Pháp tồn đọng lâu ngày ở Việt Nam.&nbsp;</li><li><strong>Hàng Air</strong> &#8211; được vận chuyển về Việt Nam bằng đường hàng không.</li><li>Sau khi các bạn đặt mua hàng thành công, hàng sẽ được chuyển từ Pháp về Việt Nam và tới tay người nhận trong vòng <strong>2-3 tuần</strong>.</li></ul>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Liên hệ đặt mua hàng:</strong></p>



<ul class="has-medium-font-size"><li>Sđt: +33 76 3921 368 (đầu Pháp) hoặc: 076 5671 699 (đầu Việt Nam)&nbsp;</li><li>Zalo: +33 76 3921 368 hoặc: 076 5671 699</li><li>Whatsapp:&nbsp; +33 76 3921 368</li><li>Facebook: <a href="https://www.facebook.com/medoang.official">https://www.facebook.com/medoang.official</a></li><li>Email: <a>lananh.emily@gmail.com</a></li></ul>



<p class="has-pale-cyan-blue-background-color has-background"><strong><em>“medoang.com &#8211; giúp các chị em sắm hàng Pháp ngay tại Việt Nam.”</em></strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/11/14/review-serum-vitamin-c-chong-lao-hoa-duong-sang-da-the-ordinary/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>REVIEW KEM DƯỠNG DA NIVEA Q10 MULTI POWER 4 TRONG 1 &#8211; HÀNG NỘI ĐỊA PHÁP</title>
		<link>/2021/11/10/review-kem-duong-da-nivea-q10-multi-power-4-trong-1-hang-noi-dia-phap/</link>
					<comments>/2021/11/10/review-kem-duong-da-nivea-q10-multi-power-4-trong-1-hang-noi-dia-phap/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lan Anh]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 10 Nov 2021 11:35:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Làm Đẹp]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://192.168.0.30/?p=5575</guid>

					<description><![CDATA[Cái tên Nivea đã không còn xa lạ gì với bất kỳ tín đồ chăm sóc da nào.Từ “Nivea” bắt nguồn từ chữ Latin “nix, nivis” có nghĩa là “tuyết” trong tiếng Việt. Do đó, phương châm của hãng là tạo ra các sản phẩm&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-medium-font-size">Cái tên Nivea đã không còn xa lạ gì với bất kỳ tín đồ chăm sóc da nào.Từ “Nivea” bắt nguồn từ chữ Latin “nix, nivis” có nghĩa là “tuyết” trong tiếng Việt. Do đó, phương châm của hãng là tạo ra các sản phẩm chăm sóc da giúp các chị em có làn da “trắng như tuyết”. Một trong các số đó là kem dưỡng ẩm và trẻ hoá làn da Nivea Q10 Multipower.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Thông tin sản phẩm:</strong></p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Nivea Q10 Multipower với coenzyme Q10 và chiết xuất đậu nành, được dùng cho vùng da đùi, da mông, da bụng và các vùng da cần được chăm sóc khác.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Coenzyme Q10 là một chất chống oxy hoá từ các tác nhân gây hại cho da từ bên ngoài, nuôi dưỡng những tế bào da tổn thương, kích thích sản sinh collagen giúp trẻ hoá làn da.</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Đây là sản phẩm<strong> 4 trong 1 </strong>đã được kiểm nghiệm da liễu với các tác dụng sau:</p>



<ul class="has-medium-font-size"><li><em>Làm săn chắc da &amp; hỗ trợ độ đàn hồi của da sau 2 tuần sử dụng</em></li><li><em>Làm tone màu da sáng lên khi sử dụng thường xuyên</em></li><li><em>Dưỡng ẩm sâu trong hơn 24 giờ</em></li><li><em>Mang lại cảm giác làn da mịn màng và mềm mại</em></li></ul>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Sau khi bôi kem, các dưỡng chất trong kem được thấm vào da ngay lập tức mà <strong>không gây bết dính</strong>, làn <strong>da được ngậm nước</strong> trong vòng hơn 24h, da không còn căng rát, nứt nẻ kể cả trong những ngày thời tiết khô hanh nhất, đồng thời tạo lớp màng bảo vệ da trước các tác nhân gây hại từ môi trường, <strong>ngăn ngừa da bị lão hoá</strong>. <strong>Hương thơm dịu mát</strong> lưu lại trên da rất thư giãn.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Khi sử dụng thường xuyên, da luôn trong trạng thái <strong>mềm, căng mọng, láng mịn, khoẻ khoắn, rạng ngời sức sống, sáng đều màu.</strong></p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Dung tích: 300ml</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Sản phẩm <strong>đạt tiêu chuẩn nghiêm ngặt của châu Âu </strong>trong quá trình sản xuất mỹ phẩm, an toàn tuyệt đối cho da khi sử dụng, không làm tổn hại, không gây ung thư da.</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-style-rounded"><img loading="lazy" width="975" height="1024" src="http://192.168.0.30/wp-content/uploads/2021/11/A391D1C5-1905-44A0-ACC9-87E3208E5992-975x1024.jpeg" alt="" class="wp-image-5577" srcset="/wp-content/uploads/2021/11/A391D1C5-1905-44A0-ACC9-87E3208E5992-975x1024.jpeg 975w, /wp-content/uploads/2021/11/A391D1C5-1905-44A0-ACC9-87E3208E5992-286x300.jpeg 286w, /wp-content/uploads/2021/11/A391D1C5-1905-44A0-ACC9-87E3208E5992-768x807.jpeg 768w, /wp-content/uploads/2021/11/A391D1C5-1905-44A0-ACC9-87E3208E5992-1462x1536.jpeg 1462w, /wp-content/uploads/2021/11/A391D1C5-1905-44A0-ACC9-87E3208E5992-1949x2048.jpeg 1949w" sizes="(max-width: 975px) 100vw, 975px" /></figure>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cách dùng:</strong></p>



<p class="has-medium-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></strong>Bôi kem 2 lần/ngày vào buổi sáng và buổi tối.</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Bôi một lớp mỏng lên da, tránh thoa kem quá dày gây ra tình trạng bí da.</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Có thể matxa nhẹ nhàng theo hình tròn, hướng từ dưới lên trên để kem dễ hấp thu hơn vào da.</p>



<p class="has-large-font-size">&nbsp;<strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Lưu ý:</strong></p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Nên sử dụng trong vòng <strong>12 tháng</strong> sau khi mở nắp.</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Không dùng kem lên các vùng da bị kích ứng hay đang bị trầy xước.</p>



<p class="has-medium-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></strong>Không dùng kem dưỡng ẩm này cho trẻ em.</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Tránh để kem tiếp xúc với mắt.</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Bảo quản ở nơi thoáng mát, tránh ánh nắng trực tiếp.</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Tránh xa tầm tay trẻ em.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Giá bán: 510.000₫</strong></p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cam kết:&nbsp;</strong></p>



<p class="has-medium-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></strong>Hàng <strong>nội địa Pháp &amp; được sản xuất tại Pháp</strong>.</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Hàng chất<strong> </strong>lượng, có nguồn gốc rõ ràng, có <strong>đầy đủ hoá đơn cho từng sản phẩm</strong>, được mua <strong>trong siêu thị Pháp</strong> &#8211; nơi được kiểm tra thường xuyên bởi Hiệp hội người tiêu dùng châu Âu (EU), nói không với hàng giả, hàng nhái, hàng kém chất lượng.</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Hàng <strong>có hạn sử dụng xa</strong> vì hàng được mua tại Pháp cùng với thời điểm các bạn đặt hàng, không phải là hàng Pháp tồn đọng lâu ngày ở Việt Nam.&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><strong>Hàng Air</strong> &#8211; được vận chuyển về Việt Nam bằng đường hàng không.</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Sau khi các bạn đặt mua hàng thành công, hàng sẽ được chuyển từ Pháp về Việt Nam và tới tay người nhận trong vòng <strong>2-3 tuần</strong>.</p>



<p class="has-large-font-size"><strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Liên hệ đặt mua hàng:</strong></p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Sđt: +33 76 3921 368 (đầu Pháp) hoặc: 076 5671 699 (đầu Việt Nam)&nbsp;</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Zalo: +33 76 3921 368 hoặc: 076 5671 699</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Whatsapp:&nbsp; +33 76 3921 368</p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Facebook: <a href="https://www.facebook.com/medoang.official">https://www.facebook.com/medoang.official</a></p>



<p class="has-medium-font-size"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/1f539.png" alt="🔹" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Email: <a>lananh.emily@gmail.com</a></p>



<p class="has-pale-cyan-blue-background-color has-background"><strong><em>“medoang.com &#8211; giúp các chị em sắm hàng Pháp ngay tại Việt Nam.”</em></strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/11/10/review-kem-duong-da-nivea-q10-multi-power-4-trong-1-hang-noi-dia-phap/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
