{"id":4335,"date":"2021-01-30T12:55:18","date_gmt":"2021-01-30T11:55:18","guid":{"rendered":"http:\/\/medoang.com\/?p=4335"},"modified":"2021-07-02T13:12:04","modified_gmt":"2021-07-02T12:12:04","slug":"french-vocabulary-and-grammar-lessons-cefr-level-b1-intermediate-preparation-for-delf-part-1-9","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/192.168.0.25\/2021\/01\/30\/french-vocabulary-and-grammar-lessons-cefr-level-b1-intermediate-preparation-for-delf-part-1-9\/","title":{"rendered":"French vocabulary and grammar lessons &#8211; CEFR level B1 intermediate &#8211; Preparation for DELF (part 1\/9)"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-medium-font-size\">Theme: <strong>DES RACINES ET DES AILES<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Content:<\/p>\n\n\n\n<p>I. Vocabulary (Vocabulaire)&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>II. Grammar (Grammaire)<\/p>\n\n\n\n<p>III. Useful expressions in French (Expressions utiles)<\/p>\n\n\n\n<p>IV. Questions to answer (Questions \u00e0 r\u00e9pondre)<\/p>\n\n\n\n<p>V. Did you know? (Le saviez-vous ?)<\/p>\n\n\n\n<p>VI. Pronunciation (Prononciation)&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Let\u2019s start!<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"776\" src=\"http:\/\/medoang.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/French-abbreviations-1024x776.jpeg\" alt=\"Abr\u00e9viations fran\u00e7aises - French abbreviations\" class=\"wp-image-4369\" srcset=\"http:\/\/192.168.0.25\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/French-abbreviations-1024x776.jpeg 1024w, http:\/\/192.168.0.25\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/French-abbreviations-300x227.jpeg 300w, http:\/\/192.168.0.25\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/French-abbreviations-768x582.jpeg 768w, http:\/\/192.168.0.25\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/French-abbreviations.jpeg 1413w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>French abbreviations &#8211; Abr\u00e9viations fran\u00e7aises<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"has-background has-medium-font-size has-pale-pink-background-color\"><strong>I. Vocabulary (Vocabulaire)&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40Topic 1 &#8211; Les souvenirs (n.m), les \u00e9motions (n.f) et les sentiments (n.m): memories, emotions and feelings&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ol><li>Le racine (n.m): root, origin<\/li><li>L\u2019aile (n.f): wing<\/li><li>Le r\u00e9cit de mes origines (g.n): the story of my origins<\/li><li>La madeleine de Proust (g.n): Proust\u2019s madeleine\/ Proust\u2019s sponge cake\/ Proustian memory =&gt; It is a small act or thing provoking to a very strong memory related to childhood, or at least, a very strong emotion.<\/li><li>Le mal du pays (g.n): homesickness<\/li><li>Dans la langue courant (g.p): in everyday language<\/li><li>Le cerveau (n.m): brain.<\/li><li>Le tome (n.m): volume<\/li><li>Les 5 sens: 5 senses<\/li><\/ol>\n\n\n\n<ul><li>La vue (n.f): view&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; =&gt; regarder un paysage (g.inf): look at a landscape<\/li><li>Le go\u00fbt (n.m): taste&nbsp; &nbsp; =&gt; go\u00fbter une banane (g.inf): taste a banana<\/li><li>Le toucher: touch &nbsp; =&gt; toucher la peau (g.inf): touch the skin<\/li><li>L\u2019odorat (n.m): smell &nbsp; =&gt; sentir un parfum (g.inf): smell a perfume<\/li><li>L\u2019ou\u00efe (n.f): hearing =&gt; \u00e9couter\/ entendre une chanson (g.inf): listen to\/hear a song<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>*Note: What is the difference between <strong>\u00e9couter<\/strong> and <strong>entendre<\/strong>?<\/p>\n\n\n\n<p>=&gt;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; \u00e9couter: to listen to (with paying attention) &gt;&lt; entendre: to hear (without paying attention)<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"10\"><li>Exprimer des sentiments (g.inf): express feelings<\/li><\/ol>\n\n\n\n<ul><li>La peur (n.f): fear ~ nerveux (adj): nervous; terrifi\u00e9 (adj): terrified; inquiet (adj): worried<\/li><li>La joie (n.f): joy ~ enthousiaste (adj): enthusiastic; \u00e9panoui (adj): flourished; heureux (adj): happy; agr\u00e9able (adj): pleasant<\/li><li>La tristesse (n.f) :sadness ~ nostalgique (adj): nostalgic; triste (adj): sad<\/li><li>La douleur (n.f): pain ~&nbsp; dur (adj): hard; souffrant (adj): suffering<\/li><li>La surprise (n.f): surprise<\/li><li>La fiert\u00e9 (n.f): pride<\/li><li>La col\u00e8re (n.f): anger<\/li><li>Le soulagement (n.f): relief<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ol start=\"11\"><li>D\u00e9clencheur (n.m): trigger<\/li><li>Caresser un chat (g.inf): cuddle a chat<\/li><li>Parler des souvenir: (g.inf): talk about memories<\/li><\/ol>\n\n\n\n<ul><li>se souvenir de qqch\/ se rappeler qqch\/ se rem\u00e9morer qqch: to remember something<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Ex: Lorsqu&#8217;elle mange cette glace, elle se souvient de son enfance. (When she eats this ice cream, she remembers her childhood.)<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"14\"><li>\u00c0 l\u2019\u00e2ge adulte (g.p): adulthood<\/li><li>La fabrique des souvenirs (g.n): the memory fabric<\/li><li>Les souvenirs d\u2019enfance (g.n): childhood souvenirs<\/li><li>\u00c0 la recherche du temps perdu (g.p): in search of lost time&nbsp;<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40Topic 2 &#8211; Le parcours migratoire (g.n): the migratory journey<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ol start=\"18\"><li>Faire un malaise (g.inf): feel faint<\/li><li>Faire des \u00e9conomies (g.inf): save money<\/li><li>La terre natale (g.n): homeland&nbsp;<\/li><li>Le pays natal (g.n): the home country<\/li><li>Pays d\u2019origine (g.n): native country<\/li><li>Le pays d\u2019accueil (g.n): the host country<\/li><li>La nostalgie (n.f): nostalgia<\/li><li>\u00catre nostalgique (g.inf): be nostalgic<\/li><li>Affonter (v): confront\/face<\/li><li>La mode de vie (g.n): lifestyle<\/li><li>La vie au quotidien (g.n): everyday life<\/li><li>Les coupures d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 (g.n): electrical cuts<\/li><li>R\u00e9ussir \u00e0 (v.p): succeed to<\/li><li>R\u00e9ussir qqch (g.inf): succeed in sth&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/li><li>R\u00e9ussite (n.f): success<\/li><li>Suivir qqu (g.inf): follow somebody<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40Topic 3 &#8211; La famille (n.f), les anc\u00eatres (n.f\/n.m): family, ancestors<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ol start=\"34\"><li>La g\u00e9n\u00e9alogie (n.f): genealogy&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/li><li>Arbre g\u00e9n\u00e9alogique (g.n): family tree<\/li><li>La donn\u00e9e (n.f): data<\/li><li>\u00c9tonnant\/ Surprenant (adj): surprising<\/li><li>Provenir (v): come from<\/li><li>Fr\u00e9quenter (v): see somebody\/ spend time in somewhere<\/li><li>Tourner un film\/ Faire un film (g.inf): make a movie<\/li><li>Avec l\u2019essor des sites Internet (g.p): with the rise of websites<\/li><li>Un jeu de piste (g.n): a treasure hunt<\/li><li>Au debut (g.p): at the beginning<\/li><li>\u00catre une star (g.inf): to be a star<\/li><li>Selon tous les sondages (g.p): according to all surveys<\/li><li>L\u00e0-dedans (g.adv): in there<\/li><li>\u00c0 l\u2019ext\u00e9rieur (g.p): outdoors&nbsp;<\/li><li>\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur (g.p): indoors<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40Topic 4 &#8211; \u00c0 la recherche du bonheur (g.p): in search of happiness<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ol start=\"49\"><li>La poursuite du bonheur (g.n): the pursuit of happiness<\/li><li>Le bi\u00ean-\u00eatre (n.m): the well-being<\/li><li>La recette du bonheur (g.n): the recipe of happiness<\/li><li>Mesurer le bonheur (g.inf): measure the happiness<\/li><li>La blague (n.f): joke&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/li><li>Faire une blague (g.inf): make a joke<\/li><li>Passer mes journ\u00e9es (g.inf): spend my days<\/li><li>Vider la t\u00eate (g.inf): empty the head<\/li><li>Faire un break (g.inf): make a break<\/li><li>\u00catre en famille (g.inf): be with family<\/li><li>Prendre le temps (g.inf): take time<\/li><li>Faire tout oublier (g.inf): forget everything<\/li><li>R\u00e9aliser\/mat\u00e9rialiser ses r\u00eaves (g.inf): realize \/ materialize your dreams<\/li><li>Dans le futur (g.p): in the future<\/li><li>Allumer une bougie (g.inf): light a candle<\/li><li>Profiter d\u2019une demi-journ\u00e9e libre (g.inf): enjoy a half day free<\/li><li>Profiter d\u2019un dimanche de pluie (g.inf): enjoy a rainy sunday<\/li><li>Rendre le plus heureux\/heureuse (g.inf): make the happiest<\/li><li>Dans les rues de Paris (g.p): in the streets of Paris<\/li><li>Comme un r\u00eave (g.p): like a dream<\/li><li>Le parfum des roses (g.n): the scent of roses<\/li><li>Cultiver les roses (g.inf): cultivate roses<\/li><li>Cueillir les fruits (g.inf): pick up the fruits<\/li><li>Rigoler (v): laugh<\/li><li>Faire des confitures (g.inf): make jams<\/li><li>Faire de la confiture de fraises (g.inf): make strawberry jam<\/li><li>\u00catre \u00e9mu (g.inf): be touched<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40Topic 5 &#8211; Les souhaits (n.m) et les projets (n.m): wishes and projects<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ol start=\"76\"><li>Le retour au pays (g.n): the return home<\/li><li>Rentrer au pays (g.inf): return home<\/li><li>Au retour (g.p): on return<\/li><li>Le ph\u00e9nom\u00e8ne des repats: (g.n): the phenomenon of repatriate<\/li><li>De plus en plus de + qqch (g.adj): more and more something<\/li><li>Repatri\u00e9 ~ repat (n.m\/n.f): repatriate<\/li><li>\u00c0 l\u2019envers (g.p): upside down&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/li><li>\u00c0 l\u2019endroit (g.p): the right way up (vertically)\/ the right way out (clothing)<\/li><li>R\u00e9aliser&nbsp; (v): carry out\/realize\/ achieve&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/li><li>R\u00e9aliser leur American dream (g.inf): realize their American dream<\/li><li>Afin de (g.p): in order to<\/li><li>\u00catre en pleine croissance (g.inf): be in full growth<\/li><li>Refaire le titre de s\u00e9jour (g.inf): renew the residence permit<\/li><li>La carri\u00e8re professionnelle (g.n): professional career<\/li><li>Tout le temps (g.adv): all the times<\/li><li>L&#8217;ann\u00e9e de mes 40 ans (g.n): the year of my 40th birthday<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40Topic 6 &#8211; Le voyage spatial (g.n): space travel<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ol start=\"92\"><li>La BD (la bande dessin\u00e9e) (g.n): the comics<\/li><li>Tandis que (conj): while<\/li><li>Oeuvre sur Mars (g.n): artwork on Mars<\/li><li>En m\u00eame temps (g.adv): at the same time<\/li><li>Un r\u00eave d\u2019enfant (g.n): a childhood dream<\/li><li>Voyager dans l\u2019espace (g.inf): travel in space<\/li><li>La prochaine grande migration &#8211; Mars (g.n): the next big migration &#8211; Mars<\/li><li>Une vision optimiste (g.n): an optimistic vision<\/li><li>Un jour (adv): one day (in the future)<\/li><li>Faire des exp\u00e9riences (g.inf): do experiments<\/li><li>Les levers de soleil (g.n): sunrises<\/li><li>Une vue incroyable (g.n): an incredible view<\/li><li>Un vol \u00e0 100km du sol (g.n): a flight 100km from the ground<\/li><li>Une chronique (n.f): news\/ newspaper column<\/li><li>Dans le monde entier (g.adv): in the whole world&nbsp;<\/li><li>Briser la glace entre les personnes (g.inf): break the ice between people<\/li><li>Se changer les id\u00e9es (g.inf): change one\u2019s mind<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p class=\"has-background has-medium-font-size has-pale-pink-background-color\"><strong>II. Grammar (Grammaire)&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40THE IMPERFECT TENSE AND THE COMPOUND PAST TENSE ALTERNATION IN FRENCH (L\u2019ALTERNANCE IMPARFAIT ET PASS\u00c9 COMPOS\u00c9)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>+\/ To recount past events in French, you will need to use both the pass\u00e9 compos\u00e9 and the imparfait, often in the same sentence.<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ An action, a feeling, or a situation in the imparfait may be \u201cinterrupted\u201d by an action in the pass\u00e9 compos\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>Form: <strong>[verbe \u00e0 l\u2019imparfait + soudain, lorsque, alors, quand + verbe au pass\u00e9 compos\u00e9]<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Ex: Nous jouions aux cartes quand il y a eu une panne d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. <br>(We were playing cards when there was a power outage.)<\/p>\n\n\n\n<p>*Note:<\/p>\n\n\n\n<p>~ The pass\u00e9 compos\u00e9 expresses a completed past action or a sequence of actions. It gives the idea that the action ended in the past or was repeated a countable number of times.<\/p>\n\n\n\n<p>Ex: Quand j\u2019\u00e9tais petite, je suis all\u00e9e deux fois en France. <br>(When I was little, I went to France twice.)<\/p>\n\n\n\n<p>~ The imparfait indicates ongoing, habitual, and background actions, descriptions, and mental or physical states in the past. The past actions are assumed to be repeated an undetermined number of times.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ex: Quand j\u2019\u00e9tais petite, j\u2019allais chez ma tante en \u00e9t\u00e9. <br>(When I was little, I used to go to my aunt&#8217;s house in the summer.)<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40THE AGREEMENT OF PAST PARTICIPLE WITH AVOIR IN FRENCH (L\u2019ACCORD DU PARTICIPE PASS\u00c9 AVEC AVOIR)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>+\/ With the auxiliary <strong>avoir<\/strong>, the past participle does not agree with the subject and COI (compl\u00e9ment d\u2019objet indirect). But it agrees with COD (compl\u00e9ment d\u2019objet direct) when it is placed <strong>before<\/strong> the verb.<\/p>\n\n\n\n<p>Ex:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; J\u2019ai achet\u00e9 des chaussures hier. =&gt; Not agree because COD (des chaussures) is placed after past participle<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Ces chaussures ? Je les ai achet\u00e9<strong>es<\/strong> hier. =&gt; Agree because COD (les) is placed before past participle<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Emily? Je l\u2019ai vu<strong>e<\/strong> hier. =&gt; Agree because COD (l\u2019) is placed before past participle<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Emily? Je lui ai parl\u00e9 hier. =&gt; Not agree because \u2018lui\u2019 is COI<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; J\u2019ai vu Emily hier. =&gt; Not agree because COD (Emily) is placed after past participle<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Il a mang\u00e9 la pomme. =&gt; Not agree because COD (la pomme) is placed after past participle<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Il l\u2019a mang\u00e9<strong>e<\/strong>. =&gt; Agree because COD (l\u2019) is placed before past participle<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; La pomme qu\u2019il a mang\u00e9<strong>e<\/strong> est rouge. =&gt; Agree because COD (qu\u2019) is placed before past participle<\/p>\n\n\n\n<p>*Note: <em>COD can be personal pronouns \u2018me, te, nous, vous, le, la, les\u2019 or relative pronoun \u2018que\u2019<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40TALK ABOUT ONE\u2019S PLAN IN FRENCH (PARLER DE SES PROJETS)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Here are some structures to talk about one\u2019s plans:<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>D\u00e9cider de + inf<\/strong>: Il a d\u00e9cid\u00e9 de devenir acteur. (He decided to become an actor.)<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Envisager de + inf<\/strong>: Elles envisagent de voir plein de films fran\u00e7ais. (They plan to see lots of French films.)<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Avoir envie de + inf<\/strong>: J\u2019ai envie de te voir. (I want to see you.)<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Avoir l\u2019intention de + inf<\/strong>: J\u2019ai l\u2019intention d\u2019apprendre le fran\u00e7ais. (I intend to learn French.)<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Penser \u00e0 + inf<\/strong>: Je pense \u00e0 cr\u00e9er une entreprise. (I am thinking of starting a business.)<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>\u00catre pr\u00eat(e) \u00e0 + inf<\/strong>: Elle est pr\u00eate \u00e0 s\u2019installer ici. (She is ready to move here.)<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Vouloir + inf<\/strong>: Je veux acheter une villa. (I want to buy a villa.)<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>C\u2019est d\u00e9cid\u00e9<\/strong>: Je suis pr\u00eate \u00e0 vendre ma voiture. C\u2019est d\u00e9cid\u00e9 ! (I am ready to sell my car.&nbsp; It&#8217;s decided!)<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40THE SIMPLE FUTURE IN FRENCH (LE FUTUR SIMPLE)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>In French, the future (le futur) is a simple (one-word) form.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Form: [S + V-futur]<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;V-futur = V-inf + endings \u201cai, as, a, ons, ez, ont\u201d<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>*Note: The final -e of the infinitive of -re verbs is dropped before endings are added,<\/p>\n\n\n\n<p>Ex:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Finir: je finirai, tu finiras, il\/elle\/on finira, nous finirons, vous finirez, ils\/elles finiront.<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Vendre: je vendrai, tu vendras, il\/elle\/on vendra, nous vendrons, vous vendrez, ils\/elles vendront.<\/p>\n\n\n\n<p>*Note: These irregular verbs in the future tense have irregular stems:<\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>aller (to go): ir-<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>avoir (to have): aur-<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>courir (to run): courr-<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>devoir (to have to): devr-<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>envoyer (to send): enverr-<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>\u00eatre (to be): ser-<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>faire (to make; to do): fer-<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>falloir (to be necessary): il faudra mourir (to die): mourr-<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>pleuvoir (to rain): il pleuvra pouvoir (to be able to): pourr-<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>savoir (to know): saur-&nbsp;<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>venir (to come): viendr-&nbsp;<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>voir (to see): verr-&nbsp;<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>vouloir (to want): voudr-<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Ex:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Il y <strong>aura<\/strong> dix invit\u00e9s demain soir. (There <strong>will be<\/strong> ten guests tomorrow<\/p>\n\n\n\n<p>night.)<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; La m\u00e9t\u00e9o dit qu\u2019il <strong>pleuvra<\/strong> demain. (The weather report says it <strong>will<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>rain<\/strong> tomorrow.)<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40POSSESSIVE PRONOUNS IN FRENCH (LES PRONOMS POSSESSIFS)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>In French, the definite article (le\/la\/les) is always used with a possessive pronoun.<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong><em>Masculin singulier <\/em><\/strong>: le mien, le tien, le sien, le n\u00f4tre, le v\u00f4tre, le leur<\/li><li><strong><em>F\u00e9minin singulier<\/em><\/strong>: la mienne, la tienne, la sienne, la n\u00f4tre, la v\u00f4tre, la leur<\/li><li><strong><em>Masculin pluriel<\/em><\/strong>: les miens, les tiens, les siens, les n\u00f4tres, les v\u00f4tres, les leurs<\/li><li><strong><em>F\u00e9minin pluriel<\/em><\/strong>: les miennes, les tiennes, les siennes, les n\u00f4tres, les v\u00f4tres, les leurs<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>*Note: Possessive pronouns have the gender and number of the object or person \u201cowned,\u201d not the \u201cowner.\u201d<\/p>\n\n\n\n<p>Ex:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ C\u2019est mon journal = C\u2019est le mien.<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ Il a apport\u00e9 ses ballons = Il a apport\u00e9 les siens.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40EXPRESS THE OPPOSITION IN FRENCH (EXPRIMER L\u2019OPPOSITION)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Here are some ways to express the opposition:<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Au contraire\/ en revanche\/ par contre\/ mais + S+ V<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Ex:<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Au contraire de Lille, il fait beau \u00e0 Nice.<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Il pleut \u00e0 Lille. \u00c0 Nice, au contraire, il fait beau.<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Contrairement \u00e0\/ au contraire de\/ \u00e0 la diff\u00e9rence de\/ au lieu de\/ \u00e0 l\u2019inverse de\/ \u00e0 l\u2019oppos\u00e9 de + N<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Ex: Contrairement \u00e0 Nice, il pleut \u00e0 Lille.<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Alors que\/ tandis que\/ pendant que + S + V<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Ex:<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Alors qu\u2019il pleut \u00e0 Lille, il fait beau \u00e0 Nice.<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Il pleut \u00e0 Lille, tandis qu\u2019il fait beau \u00e0 Nice.<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Autant + S + V, autant + S + V<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Ex: Autant Gabriel est brun, autant son fr\u00e8re est blond.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>\ud83c\udf40EXPRESS THE DISSATISFACTION IN FRENCH (EXPRIMER L\u2019INSATISFACTION)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Here are some structures to express the dissatisfaction:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>\u00c7a ne me va pas.<\/strong> (It does not fit me.) Or: <strong>\u00c7a ne me va pas de + V-infinitif.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Ex: \u00c7a ne me va pas d\u2019\u00eatre seule.<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>\u00c7a ne me pla\u00eet pas. <\/strong>(I do not like it). Or: <strong>\u00c7a ne me pla\u00eet pas de + V-infinitif<\/strong>. &nbsp; &nbsp; &nbsp; <br>Ex: \u00c7a ne me pla\u00eet pas de vivre ici.<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Je n\u2019en peux plus.<\/strong> (I cannot stand it anymore.) Or: <strong>Je n\u2019en peux plus de + V-infinitif\/N<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ex: Je n\u2019en peux plus du climat.<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>J&#8217;en ai assez<\/strong>. (I\u2019m tired of it.) Or: <strong>J\u2019en ai assez de + V-infinitif\/N<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ex: J\u2019en ai assez de la pluie et du ciel gris.<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>J\u2019en ai marre<\/strong>. (I\u2019m fed up with it.) Or: <strong>J\u2019en ai marre de + V-infinitif\/N<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ex: J\u2019en ai marre du froid.<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Ce n\u2019est pas mon truc<\/strong>. (It\u2019s not my forte\/It\u2019s not my cup of tea.) <\/p>\n\n\n\n<p>Ex: Le star system, ce n\u2019est pas mon truc.<\/p>\n\n\n\n<p>+\/ <strong>Ce n\u2019est pas suffisant<\/strong>. (It&#8217;s not sufficient.)&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ex: Pour mes parents, me voir une fois par an, ce n\u2019est pas suffisant.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-background has-medium-font-size has-pale-pink-background-color\"><strong>III. Useful expressions in French (Expressions utiles)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>Here are some French expressions which can be heard in everyday language. Also, you can use them in your conversations to sound more native to French.<\/em><\/p>\n\n\n\n<ol><li>Oui, c\u2019est tout bon ! (Yes, everything is good!)<\/li><li>Compl\u00e8tement ! (Completely!)<\/li><li>C\u2019est \u00e0 nous de faire ce choix. (It\u2019s us who make this choice.)<\/li><li>Je parle bien l\u2019anglais. (I speak english well.)<\/li><li>Je suis d\u2019origine vietnamienne. (I am of Vietnamese origin.)<\/li><li>J\u2019ai termin\u00e9 l\u2019examen. (I have finished the exam.)<\/li><li>C\u2019est fou ! (It\u2019s crazy!)<\/li><li>C\u2019\u00e9tait merveilleux ! (It was wonderful!)<\/li><li>C\u2019\u00e9tait comme un r\u00eave. (It was like a dream.)<\/li><li>Merci d\u2019\u00eatre venu. (Thanks for coming.)<\/li><li>Je leur laisse la parole. (I let them speak.)<\/li><li>La parole est maintenant aux auditeurs. (The floor is now for the listeners.)<\/li><li>C\u2019\u00e9tait le cas. (This was the case.)<\/li><li>C\u2019est un grand plaisir de vous accueillir. (It is a great pleasure to welcome you.)<\/li><li>\u00c7a tombe tr\u00e8s bien. (It is very good.)<\/li><li>Et bien merci Luc pour toutes ces infos. (Well, thank you Luc for all the info.)<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p class=\"has-background has-medium-font-size has-pale-pink-background-color\"><strong>IV. Question to answer (Questions \u00e0 r\u00e9pondre)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Let\u2019s practice some speaking questions by using the vocabulary and grammar structures above! There are some sample answers for your reference.<\/p>\n\n\n\n<ol><li><em>Est-ce que vous aimez parler de vos souvenirs ? De quels souvenirs ? Avec qui ?<\/em><\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>=&gt; Avec mes amis, j\u2019aime parler des moments pass\u00e9s ensemble de nos vacances, mais avec ma famille, c\u2019est diff\u00e9rent.<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"2\"><li><em>Est-ce qu\u2019un membre de votre famille vous a racont\u00e9 ses souvenirs ? Lesquels ?<\/em><\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>=&gt; Ma m\u00e8re m\u2019a souvent parl\u00e9 de sa jeunesse, elle aimait faire les courses avec ses amies.<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"3\"><li><em>Quelle est la derni\u00e8re b\u00eatise que tu as dite ou faite ?<\/em><\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>=&gt; La derni\u00e8re b\u00eatise que j\u2019ai faite, c\u2019est ce matin, j\u2019ai mis du sel dans mon caf\u00e9 !<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"4\"><li><em>Vous \u00eates en B1, quelles sont vos bonnes r\u00e9solutions pour am\u00e9liorer votre fran\u00e7ais cette ann\u00e9e ?<\/em><\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>=&gt; J\u2019envisage de voir plein de films fran\u00e7ais.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-background has-medium-font-size has-pale-pink-background-color\"><strong>V. Did you know? (Le saviez-vous ?)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ol><li>En France, d\u00e8s 1061 les rois font les premi\u00e8res g\u00e9n\u00e9alogies. Le mot \u00ab&nbsp;<strong>arbre g\u00e9n\u00e9alogique<\/strong>&nbsp;\u00bb s\u2019impose autour de 1300, mais les repr\u00e9sentations en forme d\u2019arbre sont rares jusqu\u2019au XVI\u1d49 si\u00e8cle.<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>(In France, from 1061 the kings made the first genealogies. The word &#8220;arbre g\u00e9n\u00e9alogique&#8221; came into being around 1300, but its representation was rare until the 16th century.)<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"2\"><li>D&#8217;apr\u00e8s l\u2019ONU, la poursuite du bonheur est un objectif fondamental de l\u2019\u00eatre humain. Depuis 2013, le 20 mars, c\u2019est la <strong>Journ\u00e9e internationale du bonheur<\/strong>.&nbsp;<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>(According to the UN, the pursuit of happiness is a fundamental goal of human beings. Since 2013, March 20 has been the International Day of Happiness.)<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-background has-medium-font-size has-pale-pink-background-color\"><strong>VI. Pronunciation (Prononciation)&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>In this section, let\u2019s practice some tongue twisters.(Le virelangue or casse-langue or fourchelangue in French)<\/p>\n\n\n\n<p>\u2714Les vers verts lev\u00e8rent le verre vert vers le ver vert.<\/p>\n\n\n\n<p>\u2714Ce ver vert s\u00e9v\u00e8re sait verser ses verres verts.<\/p>\n\n\n\n<p>\u2714Les vers verts lev\u00e8rent leurs verres verts vers le ver vert berb\u00e8re.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">*****************************<\/p>\n\n\n\n<p>I hope you find the lesson useful. Below are other French lessons for B1 level in the series of DELF preparations for your reference. Au revoir et \u00e0 bient\u00f4t ! Bye bye! \ud83d\udc9d<\/p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/01\/30\/french-vocabulary-and-grammar-lessons-cefr-level-b1-intermediate-preparation-for-delf-part-2-9\/\">French vocabulary and grammar lessons &#8211; CEFR level B1 &#8211; Preparation for DELF (part 2\/9)<\/a><\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/01\/30\/french-vocabulary-and-grammar-lessons-cefr-level-b1-intermediate-preparation-for-delf-part-3-9\/\">French vocabulary and grammar lessons &#8211; CEFR level B1 &#8211; Preparation for DELF (part 3\/9)<\/a><\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/01\/30\/french-vocabulary-and-grammar-lessons-cefr-level-b1-intermediate-preparation-for-delf-part-4-9\/\">French vocabulary and grammar lessons &#8211; CEFR level B1 &#8211; Preparation for DELF (part 4\/9)<\/a><\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/01\/30\/french-vocabulary-and-grammar-lessons-cefr-level-b1-intermediate-preparation-for-delf-part-5-9\/\">French vocabulary and grammar lessons &#8211; CEFR level B1 &#8211; Preparation for DELF (part 5\/9)<\/a><\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/01\/30\/french-vocabulary-and-grammar-lessons-cefr-level-b1-intermediate-preparation-for-delf-part-6-9\/\">French vocabulary and grammar lessons &#8211; CEFR level B1 &#8211; Preparation for DELF (part 6\/9)<\/a><\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/01\/30\/french-vocabulary-and-grammar-lessons-cefr-level-b1-intermediate-preparation-for-delf-part-7-9\/\">French vocabulary and grammar lessons &#8211; CEFR level B1 &#8211; Preparation for DELF (part 7\/9)<\/a><\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/01\/30\/french-vocabulary-and-grammar-lessons-cefr-level-b1-intermediate-preparation-for-delf-part-8-9\/\">French vocabulary and grammar lessons &#8211; CEFR level B1 &#8211; Preparation for DELF (part 8\/9)<\/a><\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/01\/30\/french-vocabulary-and-grammar-lessons-cefr-level-b1-intermediate-preparation-for-delf-part-9-9\/\">French vocabulary and grammar lessons &#8211; CEFR level B1 &#8211; Preparation for DELF (part 9\/9)<\/a><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Theme: DES RACINES ET DES AILES Content: I. Vocabulary (Vocabulaire)&nbsp; II. Grammar (Grammaire) III. Useful expressions in French (Expressions utiles) IV. Questions to answer (Questions \u00e0 r\u00e9pondre) V. Did you know? (Le saviez-vous ?) VI. Pronunciation (Prononciation)&nbsp; Let\u2019s start! I. Vocabulary (Vocabulaire)&nbsp; \ud83c\udf40Topic 1 &#8211;&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":4331,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/192.168.0.25\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4335"}],"collection":[{"href":"http:\/\/192.168.0.25\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/192.168.0.25\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.25\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.25\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4335"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/192.168.0.25\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4335\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4859,"href":"http:\/\/192.168.0.25\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4335\/revisions\/4859"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.25\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4331"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/192.168.0.25\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4335"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.25\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4335"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.25\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4335"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}