{"id":4875,"date":"2021-07-20T11:48:42","date_gmt":"2021-07-20T10:48:42","guid":{"rendered":"http:\/\/medoang.com\/?p=4875"},"modified":"2021-10-30T12:15:15","modified_gmt":"2021-10-30T11:15:15","slug":"expressions-francaises-avec-le-mot-nez","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/192.168.0.41\/2021\/07\/20\/expressions-francaises-avec-le-mot-nez\/","title":{"rendered":"EXPRESSIONS FRAN\u00c7AISES AVEC LE MOT NEZ"},"content":{"rendered":"\n<p>Bonjour, il est s\u00fbr que la langue fran\u00e7aise est riche en mati\u00e8re d&#8217;expressions imag\u00e9es. Aujourd&#8217;hui, on va travailler sur les expressions avec le mot \u00ab&nbsp;nez&nbsp;\u00bb. Bonne d\u00e9couverte !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-light-green-cyan-background-color has-background has-medium-font-size\"><strong>LES GROUPES VERBAUX<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul><li>Avoir quelqu&#8217;un dans le nez : ne pas aimer quelqu&#8217;un, ne pas supporter quelqu&#8217;un, avoir de l&#8217;aversion pour quelqu&#8217;un<\/li><li>Avoir le nez dans le guidon : avoir beaucoup de travail<\/li><li>Avoir un coup dans le nez : avoir un coup dans l&#8217;aile, avoir un verre dans le nez, \u00eatre en \u00e9tat de l\u00e9g\u00e8re \u00e9bri\u00e9t\u00e9, \u00eatre ivre, \u00eatre enivr\u00e9<\/li><li>Avoir le nez pris : \u00eatre enrhum\u00e9, avoir le nez qui coule<\/li><li>Avoir du nez : avoir le nez fin, avoir le nez creux, avoir du flair, avoir de la sagacit\u00e9, deviner \u00e0 bon escient, \u00eatre clairvoyant, bien deviner, pr\u00e9voir correctement&nbsp;<\/li><li>Faire un pied de nez : se moquer<\/li><li>Faire quelque chose les doigts dans le nez : faire quelque chose avec facilit\u00e9, sans effort, tr\u00e8s facilement, fingers in the nose, haut la main, sans difficult\u00e9s, sans souci<\/li><li>Piquer du nez : s&#8217;endormir<\/li><li>Mener quelqu&#8217;un par le bout du nez : avoir quelqu&#8217;un compl\u00e8tement sous son contr\u00f4le<\/li><li>Fourrer son nez partout : \u00eatre tr\u00e8s curieux, ajouter son grain de sel, intervenir dans une conversation, se m\u00ealer indiscr\u00e8tement de quelque chose<\/li><li>Mettre le nez dehors : sortir dehors<\/li><li>Tirer les vers du nez : arracher les mots de la bouche, faire parler quelqu&#8217;un, amener quelqu&#8217;un \u00e0 dire ce qu&#8217;on veut savoir, faire avouer&nbsp;<\/li><li>Montrer le bout de son nez : se montrer timidement<\/li><li>Rire au nez de quelqu&#8217;un : se moquer de quelqu&#8217;un, rire sans se cacher de quelqu&#8217;un, rire juste devant quelqu&#8217;un<\/li><li>Sortir par les trous de nez : sortir par les yeux, irriter, agacer, \u00eatre agac\u00e9(e), \u00e9nerv\u00e9(e) par quelqu&#8217;un<\/li><li>Ne pas voir plus loin que le bout de son nez : ne pas \u00eatre pr\u00e9voyant, avoir peu de perspicacit\u00e9, avoir peu de pr\u00e9voyance<\/li><li>Parler du nez : avoir un parler nasalis\u00e9, nasiller<\/li><li>Passer sous le nez : rater de peu, \u00e9chapper<\/li><li>Raccrocher au nez : raccrocher le t\u00e9l\u00e9phone violemment, raccrocher sans prendre le temps de terminer la conversation avec son interlocuteur<\/li><li>Se casser le nez : subir un \u00e9chec<\/li><li>Se voir comme le nez au milieu de la figure : \u00eatre \u00e9vident, se voir comme le nez au milieu du visage, \u00eatre clairement visible, \u00eatre facile \u00e0 voir et impossible \u00e0 dissimuler<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-light-green-cyan-background-color has-background has-medium-font-size\"><strong>LES GROUPES ADJECTIVAUX OU LES GROUPES ADVERBIAUX<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul><li>\u00c0 vue de nez : au pif, au pifom\u00e8tre, au jug\u00e9, \u00e0 l&#8217;estime, au doigt mouill\u00e9, environ, \u00e0 peu pr\u00e8s, approximativement, au jug\u00e9, \u00e0 l&#8217;estime, au doigt mouill\u00e9, \u00e0 premi\u00e8re vue&nbsp;<\/li><li>Au pif : au hasard<\/li><li>Au nez et \u00e0 la barbe de : \u00e0 la barbe, en pr\u00e9sence et en d\u00e9pit, en narguant, sous les yeux de quelqu&#8217;un, avec l&#8217;intention de le narguer, au d\u00e9triment de quelqu&#8217;un, bien que fait en sa pr\u00e9sence&nbsp;<\/li><li>Le nez au vent : en fl\u00e2nant, sans faire attention<\/li><li>Nez \u00e0 nez : face \u00e0 face, seul \u00e0 seul, se faisant face<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-light-green-cyan-background-color has-background has-medium-font-size\"><strong>LES GROUPES NOMINAUX OU LES PHRASES<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul><li>Nez en trompette : nez retrouss\u00e9, nez relev\u00e9<\/li><li>La moutarde me monte au nez. : Je suis en col\u00e8re, la col\u00e8re me gagne, je commence \u00e0 s&#8217;\u00e9nerver.<\/li><li>\u00c7a lui pend au nez. : \u00e7a risque de lui arriver.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f<\/p>\n\n\n\n<p>Voil\u00e0, on arrive \u00e0 la fin de cet \u00e9pisode. J&#8217;esp\u00e8re que vous trouverez cet \u00e9pisode utile. Si vous connaissez d\u2019autres expressions fran\u00e7aises autour du mot \u00ab&nbsp;nez&nbsp;\u00bb, n&#8217;h\u00e9sitez pas \u00e0 les \u00e9crire dans les commentaires. Pour plus d\u2019expressions fran\u00e7aises tr\u00e8s courantes vous pouvez consulter les liens suivants.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/06\/18\/expression-francaises-avec-le-mot-pied\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/06\/18\/expression-francaises-avec-le-mot-pied\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/06\/01\/24-facons-de-dire-avoir-de-la-chance-et-dautres-expressions-liees-a-la-chance\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/06\/01\/24-facons-de-dire-avoir-de-la-chance-et-dautres-expressions-liees-a-la-chance\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/05\/25\/20-expressions-imagees-sur-le-cheval\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/05\/25\/20-expressions-imagees-sur-le-cheval\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/05\/15\/expressions-imagees-francaises-liees-au-corps-humain\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/05\/15\/expressions-imagees-francaises-liees-au-corps-humain\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/05\/06\/expressions-francaises-autour-des-elements-naturels\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/05\/06\/expressions-francaises-autour-des-elements-naturels\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/05\/01\/50-expressions-francaises-sur-les-animaux\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/05\/01\/50-expressions-francaises-sur-les-animaux\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/05\/06\/les-couleurs-et-ses-expressions-imagees\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/05\/06\/les-couleurs-et-ses-expressions-imagees\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/04\/22\/15-expressions-imagees-en-rapport-avec-leau\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/04\/22\/15-expressions-imagees-en-rapport-avec-leau\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/04\/15\/expressions-francaises-sur-la-lune\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/04\/15\/expressions-francaises-sur-la-lune\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/04\/08\/10-expressions-et-locutions-autour-du-mot-soleil\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/04\/08\/10-expressions-et-locutions-autour-du-mot-soleil\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/04\/01\/expressions-francais-avec-le-mot-pain\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/04\/01\/expressions-francais-avec-le-mot-pain\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/03\/29\/les-expressions-francaises-autour-des-legumes\/https:\/\/medoang.com\/2021\/03\/29\/les-expressions-francaises-autour-des-legumes\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/03\/29\/les-expressions-francaises-autour-des-legumes\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/03\/22\/10-expressions-idiomatiques-avec-les-fruits\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/03\/22\/10-expressions-idiomatiques-avec-les-fruits\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\ud83c\udf40<\/strong><a href=\"https:\/\/medoang.com\/2021\/03\/15\/10-expressions-imagees-pour-exprimer-les-emotions\/\"><strong>https:\/\/medoang.com\/2021\/03\/15\/10-expressions-imagees-pour-exprimer-les-emotions\/<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p>\u00c0 bient\u00f4t ! Bisou\ud83d\ude0a<\/p>\n\n\n\n<p><em>Source : wiktionary, internaute, expressio<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour, il est s\u00fbr que la langue fran\u00e7aise est riche en mati\u00e8re d&#8217;expressions imag\u00e9es. Aujourd&#8217;hui, on va travailler sur les expressions avec le mot \u00ab&nbsp;nez&nbsp;\u00bb. Bonne d\u00e9couverte ! LES GROUPES VERBAUX Avoir quelqu&#8217;un dans le nez : ne pas aimer quelqu&#8217;un, ne pas supporter quelqu&#8217;un,&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":4874,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4875"}],"collection":[{"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4875"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4875\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5419,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4875\/revisions\/5419"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4874"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4875"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4875"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/192.168.0.41\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4875"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}